<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_13" model="blog.post">
            <field name="name">
                Методи впровадження ERP
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_1"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-12-29'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_21/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Методи впровадження ERP: які етапи очікують компанію на шляху та яким буде результат 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Методи впровадження ERP: які етапи очікують компанію на шляху та яким буде результат 
                        </p>

                        <h2>
                            Заведено виокремлювати три ключові стратегії впровадження ERP-систем
                        </h2>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                Покрокова інтеграція - згідно з цим сценарієм автоматизація ERP відбувається за допомогою поетапного впровадження на основних модулях, а потім поступово розширюється на всі відділи бізнесу. Однак, слід враховувати, що цей метод займає час, тому видимий ефект від впровадження системи може виявитися не одразу.
                            </li>
                            <li>
                                Комплексне впровадження ERP - в такому випадку впровадження системи відбувається відразу і в повному обсязі, в усіх напрямках бізнесу. Даний варіант ми рекомендуємо використовувати компаніям із нескладною організаційною структурою і виробництвом.
                            </li>

                            <p>
                                У одному з наших матеріалів - описали, яким компаніям підійде ERP-система, тому радимо ознайомитись з <a href="#">цією статтею</a>. Даний стратегічний підхід вимагає ретельного тестування всіх бізнес-процесів перед впровадженням ERP, адже необхідно проаналізувати й визначити, які з них повинні бути автоматизовані обов’язково, а які - бажано.
                            </p>

                            <p>
                                Після виконання попереднього кроку та моделювання процесів на функціоналі системи може виявитись, що деякі бізнес-процеси варто модифікувати, а від якихось взагалі слід відмовитись.
                            </p>

                            <li>
                                Комбінований метод - ERP-систему впроваджують в усіх напрямках одразу, проте це відбувається етапами. Такий підхід дозволяє максимально прискорити процес введення системи в експлуатацію, забезпечуючи мінімальні втрати якості роботи.
                            </li>
                        </ol>

                        <h2>
                            Етапи впровадження ERP
                        </h2>

                        <p>
                            Тривалість та складність впровадження ERP-системи обумовлені необхідністю всебічного попереднього аналізу діяльності компанії. Цей процес містить в собі наступні етапи:
                        </p>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                Опис компанії - визначення основних характеристик, таких як кількість співробітників, обсяг виробництва і т.д. Це дозволяє отримати краще розуміння роботи компанії та оновити погляд на щоденні операції.
                            </li>
                            <li>
                                Аналіз автоматизації - визначення рівня автоматизації наявних процесів та визначення тих, які потребують додаткової автоматизації.
                            </li>
                            <li>
                                Виокремлення унікальних бізнес-процесів - встановлення та аналіз унікальних бізнес-процесів, які виділяють компанію серед конкурентів.
                            </li>
                            <li>
                                Моделювання бізнес-процесів - створення моделей бізнес-процесів з використанням обраних варіантів програмних продуктів або ERP-систем.
                            </li>
                            <li>
                                Виявлення функціональних розривів - визначення розходжень між стандартним функціоналом системи та описаними бізнес-процесами компанії.
                            </li>
                            <li>
                                Врахування обмежень та ризиків - визначення можливих обмежень, ризиків, проблем та встановлення рамок для впровадження системи.
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Саме тому у деяких компаніях, включаючи ToDo, існує можливість скористатися послугою передпроєктного обстеження. Ця послуга не лише допомагає визначити, чи є доцільним впровадження автоматизації на базі ERP для конкретної організації, але й надає змогу коригувати певні бізнес-процеси на основі отриманого аналізу та звіту цього обстеження.
                        </p>

                        <p>
                            Після проведення експрес-обстеження, клієнт отримує детальний звіт, що містить в собі:
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_21/img_1.jpg"/>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                Мету проведення обстеження
                            </li>
                            <li>
                                Мету проєкту автоматизації
                            </li>
                            <li>
                                Основні бізнес-вимоги співробітників підприємства
                            </li>
                            <li>
                                Виявлені під час виконання обстеження найбільш значущі проблеми, які можуть перешкоджати досягненню цілей проєкту
                            </li>
                            <li>
                                Виявлені в процесі опитування найбільш значущі бізнес-ризики
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Пропускаючи цей етап підготовки, існує ризик витрати значної кількості часу та ресурсів у випадку тривалого або невдалого впровадження системи.
                        </p>

                        <p>
                            Якщо у компанії вже налагоджені процеси і вона готова до впровадження системи - переходимо до складання плану проєкту. На цьому етапі ми рекомендуємо створити докладний список вимог до ERP-системи, чітко визначити області автоматизації, встановити рамки проєкту та ідентифікувати підрозділи для автоматизації.
                        </p>

                        <p>
                            Впровадження ERP-системи індивідуальний і відповідальний процес. Тому в технологію впровадження можуть входити багато етапів, але є найбільш розповсюджені:
                        </p>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                Підготовка до впровадження - оцінка всіх аспектів та визначення потреби в автоматизації через ERP. Встановлення цілей, очікувань, бюджету та строків проєкту.
                            </li>
                            <li>
                                Аналіз і складання плану - на цьому етапі проводиться аналіз компанії, вивчається робота підрозділів та бізнес-процеси. Це – передпроєктне обстеження. Потім визначаються завдання, ставляться цілі, після чого формується технічний план проєкту з подальшим моделюванням та оптимізацією.
                            </li>
                            <li>
                                Проєктування, моделювання та розробка - розробка адаптованого рішення відповідно до вимог. Проєктування ключових модулів системи та доопрацювання функціонала підприємства.
                            </li>
                            <li>
                                Установка та тестування - вивірка даних та тестування системи спільно з експертами замовника. Доопрацювання рішень у разі виявлення недоліків.
                            </li>
                            <li>
                                Первинне налаштування нормативно-довідкової інформації (НДІ) - створення єдиного інформаційного простору для ефективного управління підприємством.
                            </li>
                            <li>
                                Навчання співробітників - проведення ознайомчих курсів та створення інструкцій для коректного використання ERP-системи.
                            </li>
                            <li>
                                Введення в експлуатацію - налаштування параметрів обліку та конфігурацій для оптимальної роботи системи. Виявлення та усунення проблем, що виникають при роботі з ERP.
                            </li>
                            <li>
                                Супровід - визначення осіб чи компаній, які будуть підтримувати систему після впровадження. Організація системи підтримки та розв’язання можливих проблем.
                            </li>
                        </ol>

                        <h2>
                            Що отримує бізнес від впровадження ERP
                        </h2>

                        <p>
                            <a href="/blog/erp-4/shcho-take-erp-sistemi-13">Система планування ресурсів підприємства (ERP)</a> слугує засобом інтеграції та автоматизації всіх бізнес-процесів для спрощення та полегшення їхнього ведення. Це призводить до численних переваг, серед яких варто відзначити:
                        </p>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                Універсальність - ERP може бути використана в різних сферах виробництва та обслуговування, охоплюючи широкий спектр інструментів для підприємств різних ринків та масштабів, включаючи промисловість, банківську сферу, торгівлю, послуги і т.п.
                            </li>
                            <li>
                                Гнучкість - ERP гнучко налаштовується для різних бізнес-процесів, має різні конфігурації та інтеграції. Наприклад, система Odoo - модульна, можна підключати ті модулі, які потрібні саме вашому бізнесу. Вона має 48 модулів (детальний список є <a href="https://www.odoo.com/page/all-apps">тут</a>) та близько 39.000 тис. доробок.
                            </li>
                            <li>
                                Єдина платформа - впровадження ERP створює єдине інформаційне середовище в компанії, що оптимізує співпрацю між підрозділами, керівництвом і персоналом. Odoo допоможе диджиталізувати всі бізнес-процеси підприємства за допомогою однієї системи та уникнути зоопарку програм.
                            </li>
                            <li>
                                Розподіл прав доступу - ERP дозволяє розподіляти права доступу між співробітниками різних відділів, захищаючи корпоративні дані від несанкціонованого доступу.
                            </li>
                            <li>
                                Якісне планування та облік - системи ERP розроблені для зберігання та обробки великого обсягу даних, що дозволяє збалансовано розподіляти виробничі ресурси та приймати управлінські рішення.
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Недоліки ERP випливають з її переваг, адже складність та розлогість системи можна розглянути як з одної, так і з іншої сторони. Налаштування процесів, перенесення інформації та забезпечення безперебійної роботи вимагають часу та ресурсів.
                        </p>

                        <p>
                            Саме тому вартість впровадження може здатися високою на початковому етапі, однак ці витрати окупаються внаслідок довгострокових бенефіцій, що пропонує ERP. 
                        </p>

                        <p>
                            Спробуйте <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">Odoo</a> і долучіться до 12 мільйонів користувачів по всьому світу, які вже впевнилися в зручності та ефективності роботи цієї системи, а наша команда досвідчених фахівців - залюбки допоможе вам із впровадженням її на вашому підприємстві!
                        </p>

                        <p>
                            Замовляйте демо або консультацію, натиснувши кнопку знизу, і ми покажемо всі переваги автоматизації за допомогою сучасного програмного рішення.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
