<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_2" model="blog.post">
            <field name="name">
                Що таке ERP-системи?
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_1"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-10-31'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_5'), ref('blog_tag_8'), ref('blog_tag_9')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_32/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Що таке ERP-системи? Яка їх основна відмінність від CRM-систем та для чого вони потрібні? 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Сучасний бізнес усе більше прагне до автоматизації та оптимізації своєї діяльності, адже це дозволяє заощадити час і ресурси, підвищити продуктивність та збільшити конкурентоспроможність, а значить - і прибуток, як наслідок.
                        </p>

                        <p>
                            Успішні підприємці та керівники компаній добре усвідомлюють важливість оптимізації бізнес-процесів, бо це дасть змогу приймати обґрунтовані та правильні рішення. Та як саме оптимізувати бізнес-процеси?
                        </p>

                        <p>
                            Ми не зможемо вичерпно відповісти на це питання, поки не дізнаємося що таке ERP-системи та чим саме вони відрізняються від славнозвісних CRM-систем? Отже, у цій статті ми, на прикладі <a href="http://localhost:16069/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">Odoo</a>, розглянемо що таке ERP-система, та з’ясуємо як саме вона може стати вашою ключовою перевагою у світі бізнесу.
                        </p>
                        
                        <h2>
                            ERP vs. CRM: Основні відмінності
                        </h2>

                        <p>
                            Почати варто з того, що ми одразу проведемо чітку умовну лінію між поняттями ERP та CRM-системами. Перше, що необхідно зазначити - це різні області застосування.
                        </p>

                        <p>
                            ERP (Enterprise Resource Planning) системи охоплюють управління різними аспектами діяльності компанії. Вони містять в собі фінанси, логістику, управління запасами, виробництво, ресурси людських кадрів і багато інших операційних областей.
                        </p>

                        <p>
                            ERP дозволяють об’єднати всі ці процеси, надаючи компанії глибокий огляд її операцій. Одним словом - це такий багатофункціональний софт, у який можна під'єднати будь-яку необхідну вам функцію.
                        </p>

                        <p>
                            ERP дозволяють об’єднати всі ці процеси, надаючи компанії глибокий огляд її операцій. Одним словом - це такий багатофункціональний софт, у який можна під'єднати будь-яку необхідну вам функцію.
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                ERP-системи обробляють дані, пов'язані з операційною діяльністю компанії. Це може включати фінансові дані, дані про запаси, дані про виробництво тощо.
                            </li>
                            <li>
                                CRM-системи зосереджені на даних про клієнтів. Це дані про взаємодію з клієнтами, інформація про їхні потреби та історія замовлень.
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Централізація даних також є суттєво різною
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                ERP-системи об'єднують дані з різних джерел і забезпечують централізований доступ до них для різних відділів компанії.
                            </li>
                            <li>
                                CRM-системи концентруються на зборі та аналізі даних про клієнтів та взаємодію з ними, тобто, такі дані слугують інформаційним підґрунтям відділам обслуговування клієнтів і продажів.
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Із загальними розбіжностями визначилися, тепер можемо поговорити про те, навіщо взагалі використовуються ERP-системи?
                        </p>

                        <ol>
                            <li>
                                Інтеграція процесів - ERP дозволяє компанії об'єднати всі свої операційні процеси в єдиний інтегрований технологічний організм. Ви відстежуєте, контролюєте та приймаєте управлінські рішення на основі даних з усіх підрозділів компанії: фінанси, логістика, виробництво, продажі, маркетинг та інші. Система ERP класу - максимум бізнес-процесів в одній базі.
                            </li>
                            <li>
                                Збільшення продуктивності - завдяки автоматизації багатьох процесів, компанії стають більш продуктивними та можуть зосередитися на стратегічних завданнях.
                            </li>
                            <li>
                                Покращення контролю - ERP дозволяє керівникам більш детально аналізувати фінансові дані, виробництво та інші аспекти операцій.
                            </li>
                            <li>
                                Покращена звітність - ви можете створювати різноманітні звіти, що допомагають вам приймати обґрунтовані рішення.
                            </li>
                        </ol>
                        
                        <h2>
                            Погляньмо на практиці, які переваги вам пропонує Odoo ERP
                        </h2>

                        <ol>
                            <li>
                                Багатофункціональність - система має значну кількість модулів, які дозволяють автоматизувати практично всі бізнес-процеси на підприємстві. Навіть чатинг і обговорення документів в одній системі. Єдина система для багатьох задач, яка дозволяє позбутися «зоопарку програм».
                            </li>
                            <li>
                                Модульність - компанія може у довільному порядку впроваджувати тільки ті модулі, які планує використовувати.
                            </li>
                            <li>
                                Розповсюдженість - Odoo має понад 7 мільйонів користувачів та понад 1900 партнерів-інтеграторів у більш ніж 120 країнах світу.
                            </li>
                            <li>
                                Адаптивність - Marketplace Odoo нараховує понад 39000 додатків та інтеграцій для розширення функціоналу, який вже наявний в системі, велика кількість з яких – безкоштовні.
                            </li>
                            <li>
                                Цілісність - Дозволяє автоматизувати весь ланцюжок взаємодії з клієнтом, починаючи від першого контакту і закінчуючи закриттям угоди та повторними продажами.
                            </li>
                            <li>
                                Технологічність - система доступна через web та мобільний додаток, дозволяючи користувачу знаходитись у будь-якій точці світу та організовувати єдиний робочий простір для розгалуженої сітки філіалів.
                            </li>
                            <li>
                                Універсальність - система підходить як невеликим компаніям, так і масштабним підприємствам. Має вбудований конструктор сайту компанії, що є реально класним для e-commerce.
                            </li>
                            <li>
                                Транснаціональність - продукт використовується компаніями у різних країнах світу, що дає змогу працювати на будь-якому ринку з будь-яким ринком. Тобто, якщо компанія ставить плани виходу, наприклад, на європейський ринок, то з Odoo вона вже до цього готова.
                            </li>
                            <li>
                                Конкурентність - функціонал Odoo успішно конкурує з іншими великими системами: SAP, Microsoft, Terrasoft,тощо, а ціна нижча.
                            </li>
                        </ol>
                        
                        <h3>
                            Підсумок
                        </h3>

                        <p>
                            Перед тим, як розглядати конкретні програмні рішення дайте відповіді на основні питання:
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                Які задачі має вирішувати система?
                            </li>
                            <li>
                                Чи маєте ви в планах або в перспективі розвиток вашого бізнесу найближчі декілька років?
                            </li>
                            <li>
                                Які конкретні дії особисто ви та ваша команда плануєте щодня виконувати в системі?
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Адже, CRM система це локальне розв'язання конкретних задач з чітко визначеним функціоналом без можливості майбутнього розвитку системи під всі бізнес-процеси компанії.
                        </p>

                        <p>
                            Натомість ERP система, така як Odoo, містить всі бізнес-процеси компанії в одному інтерфейсі: від CRM і WEB-магазину - до управлінського обліку, рекрутингу та документообігу. Набір готових модулів і додатків покриває усі задачі та бізнес-процеси, а відкритий код такої системи дозволяє реалізувати будь-які ідеї підприємства.
                        </p>

                        <p>
                            З влучно підібраним програмним рішенням ви матимете ключову перевагу, яка допоможе вам досягти ваших бізнес-цілей: оптимізувати бізнес-процеси, підвищити продуктивність та збільшити конкурентоспроможність й дохідність бізнесу.  Охоче допоможемо підібрати продукт, який підійде саме вашій компанії!
                        </p>

                        <p>
                            Задати будь-яке питання або записатись на безкоштовну консультацію ви зможете, натиснувши кнопку внизу.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
