<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_23" model="blog.post">
            <field name="name">
                Todo — Silver-партнер Odoo
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_7"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-05-05'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_11/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Todo — Silver-партнер Odoo в Україні! 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Минуло не так багато часу з того моменту, як ми отримали <a href="/blog/pro-todo-9/todo-ofitsiinii-ready-partner-odoo-v-ukraini-37">статус Ready-партнера Odoo</a>, а ми вже готові повідомити вам про наше нове досягнення — відтепер ми повноцінний Silver-партнер.
                        </p>

                        <p>
                            Ви можете власноруч переконатися в цьому — просто перейдіть на офіційний сайт Odoo за цим <a href="https://www.odoo.com/uk_UA/partners">посиланням</a> і в графі “Silver Партнери” ви побачите ToDo.
                        </p>

                        <p>
                            Нам знадобилося всього-на-всього 1,5 року, щоб досягти такого результату й ми дуже пишаємося тим, що попри всі труднощі, які виникали й продовжують виникати на нашому шляху — ми зробили це.
                        </p>

                        <h2>
                            Що означає статус Silver-партнера?
                        </h2>

                        <p>
                            Отримання компанією-інтегратором статусу Silver-партнера фактично говорить про підвищення її кваліфікації. Для отримання цього статусу слід виконати певні умови, що диктуються головним офісом Odoo в Бельгії.
                        </p>

                        <p>
                            Виконавши ці умови й отримавши статус Silver-партнера ми хочемо поділитися з вами нашими успіхами: наразі ми маємо 3 сертифікати, що офіційно засвідчують нашу обізнаність в ERP Odoo, тому можете бути певні, що обираючи ToDo — ви укладаєте угоду з професіоналами. 
                        </p>

                        <p>
                            Також, наразі ми впроваджуємо Odoo дев’ятнадцятьом нашим клієнтам, які є представниками різноманітних галузей бізнесу: від металопрокату і до виробництва одягу.
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_11/img_1.jpg"/>

                        <h2>
                            Чому важливо отримувати такі статуси?
                        </h2>

                        <p>
                            Отримання статусу сертифікованого Silver-партнера є стратегічно важливим для нас, адже він підтверджує той факт, що ми рухаємося у правильному напрямку. Для наших клієнтів це може означати те, що наша команда має певну компетенцію й добре знається на системі, що позитивно вплине на якість впровадження проєкту. 
                        </p>

                        <p>
                            Варто зазначити, що на момент написання цього матеріалу в Україні лиш 2 компанії мають статус Silver-партнера і ми входимо до цього переліку, що однозначно є предметом нашої гордості.
                        </p>

                        <h2>
                            Плани на майбутнє
                        </h2>

                        <p>
                            Одна з цілей, на яку зараз покладено всі ресурси — отримання статусу Gold-партнера Odoo в Україні.
                        </p>

                        <p>
                            Хочемо висловити щиру вдячність кожному, хто так чи інакше вплинув на цей результат: партнерам, команді, нашим замовникам — всім, адже без вас це було б просто неможливо!
                        </p>

                        <p>
                            Також віддаємо належне тому темпу розвитку, який ми набрали останнім часом — нас він ще й як вражає і ми не плануємо зупинятись! В нас є багато планів на майбутнє і чітке бачення того, куди ми маємо прийти, тож робимо все можливе для “dreams come true” як то кажуть)
                        </p>

                        <p>
                            Далі — більше!
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
