<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_20" model="blog.post">
            <field name="name">
                Вебінар - Odoo VS 1C, BAS
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_3"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-04-09'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_3'), ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_14/main_img.jpg')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Порівняння Odoo, 1C, BAS – безкоштовний вебінар 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Вже 17 квітня о 15:00 за київським часом в нас відбудеться вебінар на тему: «Сильні та слабкі сторони Odoo в порівнянні з 1С, BAS на думку 1С-ка з 20-річним досвідом». Пряма трансляція відбудеться на нашому офіційному YouTube-каналі, тож приєднатись зможуть всі охочі, з будь-якого куточка планети!
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_13/img_1.png"/>

                        <p>
                            На заході будуть розглянуті три найпопулярніші системи автоматизації бізнес-процесів в Україні: <a href="/about-odoo">Odoo</a>, 1C, BAS. ПЗ порівнюватиметься за наступними критеріями: 
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                загальні параметри
                            </li>
                            <li>
                                покриття основних функцій бізнесу (від CRM і продажів - до виробництва та обліку)
                            </li>
                            <li>
                                наявність додаткового функціонала (від можливості розробки сайту - до наявності мобільного додатку)
                            </li>
                            <li>
                                інтерфейси, <a href="/">ERP система</a>, системи звітності, дашборди
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Порівняння від нашого експерта буде підкріплено скріншотами систем, тому ви наочно зможете оцінити функціонал кожної з програм. Спікером буде надана оцінка кожному з критеріїв, з урахуванням всіх “за” та “проти”. 
                        </p>

                        <p>
                            Наприкінці вебінару вас очікує Q&A сесія, під час якої ви зможете поставити запитання та почути на нього відповідь від експерта у сфері автоматизації з двадцятирічним досвідом!
                        </p>

                        <p>
                            Всі попередньо зареєстровані на івент учасники — отримають матеріали з вебінару та практичні подарунки від Олексія, тому хутчіш реєструйтесь <a href="https://erp.todo.ltd/r/HMy">за цим посиланням</a> до 12:00 18.04.24 і не проґавте можливість отримати багато корисного контенту.
                        </p>

                        <h2>
                            То як потрапити на вебінар?
                        </h2>

                        <p>
                            Трансляція буде доступна 17.04.2024, о 15:00 за київським часом, всім користувачам без виключення.
                        </p>

                        <ol>
                            <li>
                                Попередньо <a href="https://erp.todo.ltd/r/HMy">зареєструвавшись</a> — ви отримаєте лист-нагадування у день вебінару.
                            </li>
                            <li>
                                Перейдіть за цим <a href="https://youtube.com/live/8KqzSHdOiRw?feature=share">посиланням</a> у вищезазначену дату та час на пряму трансляцію.
                            </li>
                            <li>
                                Підпишіться на наш <a href="https://www.youtube.com/channel/UC0NexR-N6kQKO7U2zSN4_8g">YouTube-канал</a>, увімкніть сповіщення про нові відео, щоб отримати нагадування про вебінар перед його початком.
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Якщо у вас є бажання брати активну участь в обговоренні теми вебінару, спілкуванні зі спікером та іншими учасниками заходу в чаті трансляції — переконайтесь, що ви увійшли на YouTube під своїм обліковим записом Google.
                        </p>

                        <p>
                            Не пропустіть можливість безкоштовно отримати багато практичної та корисної інформації від фахівця у сфері автоматизації!
                        </p>

                        <h2>
                            Кому варто відвідати вебінар?
                        </h2>

                        <ul>
                            <li>
                                Тим, хто шукає рішення для автоматизації своїх бізнес-процесів
                            </li>
                            <li>
                                Тим, хто шукає альтернативу для переходу з 1С та BAS
                            </li>
                            <li>
                                Тим, хто вагається у виборі системи для автоматизації
                            </li>
                        </ul>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>

                        <p>
                            У разі виникнення будь-яких додаткових питань - звертайтесь на електронну пошту: <a href="mailto:marketing@todo.ltd">marketing@todo.ltd</a>
                        </p>

                        <p>
                            У разі виникнення будь-яких додаткових питань - звертайтесь на електронну пошту: marketing@todo.ltd
                        </p>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
