<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_25" model="blog.post">
            <field name="name">
                ERP для маркетингової агенції 
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_5"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-05-22'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_5')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_09/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            ERP для маркетингової агенції 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            В маркетингу, як і в будь-якій іншій галузі бізнесу, важливо мати впорядковані та функціональні бізнес-процеси, адже це є основою для побудови прибуткового бізнесу. Саме тому все більше і більше маркетингових агенцій починають дивитися в сторону ерп системи для маркетингу. 
                        </p>

                        <p>
                            Одразу виникає низка питань: як обрати ту саму систему? Які критерії є найважливішими при виборі? Чим взагалі  erp система для маркетингу краща за CRM? Нумо розбиратись! 
                        </p>

                        <h2>
                            ERP-система для маркетингу: огляд основних аспектів
                        </h2>

                        <p>
                            Почнімо цей матеріал зі спростування міфів: не існує жодних “ерп  для маркетингової агенції”, “ерп  для маркетолога”, “ерп  для маркетингу та продажів” — це лише гарні назви, за якими, як правило, нічого не стоїть.
                        </p>

                        <p>
                            Ми в ToDo вже понад 20 років займаємося впровадженням різноманітних систем автоматизації бізнесу й жодного разу не зустрічали ERP-систем, які були б створені суто для маркетингової діяльності. Отже, з цим ми розібрались.
                        </p>

                        <p>
                            Тепер розгляньмо ERP та CRM в контексті систем, що дуже часто порівнюються між собою як аналоги одне одного. І це — ключова помилка. Коротко пройдімося по основним розбіжностям цих систем: CRM(Customer Relationship Management) призначена для того, щоб керувати взаєминами між вами й замовником.
                        </p>

                        <p>
                            За допомогою цього ПЗ ви можете відстежувати час і дату останньої комунікації, відмічати необхідність надання спеціальної пропозиції тому чи іншому замовнику, одним словом — вести клієнта по воронці продажів. Натомість ERP(Enterprise Resource Planning) — це такий гігант, що призначений для комплексної автоматизації та оптимізації бізнес-процесів підприємства.
                        </p>

                        <p>
                            ERP-система відкриває вам можливості до оптимізації кадрового обліку, навчання персоналу, зберігання товарів й керування складом і багато чого ще. Також, деякі ERP-системи містять в собі ще й вбудовану CRM, що робить процес роботи дуже зручним, адже все необхідне — під рукою, в одному місці.
                        </p>

                        <p>
                            Отже, CRM та ERP — це концептуально різні системи, які не можна порівнювати ні в якому разі. Якщо вам цікаво дізнатись більше про їх відмінності — радимо прочитати цей <a href="/blog/erp-4/shcho-take-erp-sistemi-13">матеріал</a>, де ми більш детально розібрали це питання.
                        </p>

                        <h2>
                            Переваги впровадження ERP для маркетингової агенції
                        </h2>

                        <p>
                            Впроваджуючи ERP-систему ви, в першу чергу, по максимуму позбуваєтесь втручання людського чинника в бізнес-процеси. Людський чинник — це коли “забув зробити, бо був втомлений”, “запізнився, бо був затор”, “не встиг через те, що відволікли” й так далі.
                        </p>

                        <p>
                            Не слід недооцінювати важливість всіх цих факторів, адже як показує практика і наш досвід — це і є основна причина втрати величезної кількості часу та грошей компанії. Проте не спішіть звільняти співробітників — комусь ж треба працювати, чи не так?) 
                        </p>

                        <p>
                            ERP система дозволить вам оптимізувати більшість суто механічних процесів, які можуть бути виконані без втручання людини, що дозволить зекономити час ваших співробітників на виконання монотонних дій
                        </p>

                        <p>
                            А як ви знаєте: час — це гроші, а отже впровадження ERP напряму впливає на збереження бюджету вашого підприємства й набуття нового капіталу, бо всі необхідні дії будуть виконані вчасно. І вже повірте — програма точно не буде шукати причини, з яких вона щось не зробила.
                        </p>

                        <p>
                            В підсумку — у вас та ваших співробітників звільниться час на вирішення більш важливих питань, увагу на які раніше ніхто не звертав. Ну і звісно, це дасть вам можливість зекономити на заробітній платі працівників, що раніше займались операційними задачами, адже їх роботу візьме на себе система.
                        </p>

                        <p>
                            Є ще один важливий момент, який варто врахувати: ERP не панацея, якщо у вас не описані бізнес-процеси, або описані неправильно, неефективна команда абощо.
                        </p>

                        <p>
                            У такому випадку слід проводити аудит бізнесу й розбиратись з нагальними питаннями. ERP допоможе вам тільки у тому випадку, якщо у вас закладений фундамент під автоматизацію (тобто, як мінімум, бізнес-процеси описані і працюють) і є чітке бачення того, що ви хочете досягти у підсумку впровадження.
                        </p>

                        <h2>
                            Основні функціональні можливості ERP Odoo для оптимізації маркетингових процесів
                        </h2>

                        <p>
                            Ми розповіли вам чимало про відмінність ERP від CRM та користь впровадження ERP на підприємстві, проте ще ні разу не наводили приклад системи, що відповідала б всім тим вимогам, які описані нами вище. 
                        </p>

                        <p>
                            Саме час познайомити вас з ERP Odoo. Це система для комплексної автоматизації бізнесу бельгійського походження, яка здатна покрити всі ваші потреби: від автоматизації маркетингу, до вбудованого в систему потужного CRM-модуля.
                        </p>

                        <p>
                            Є ще багато цікавих фактів про Odoo, які ми могли б вам розповісти, та не бачимо сенсу робити це повторно, адже в нас є <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">чудова стаття</a>, в якій ми розписали про всі переваги й особливості цієї ERP. Всім зацікавленим радимо перейти за посиланням вище й прочитати!
                        </p>

                        <p>
                            Наведемо узагальнену конфігурацію модулів системи, які, на нашу думку, підійдуть будь-якій маркетинговій агенції:
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                CRM: Забезпечить вам якісну та зручну взаємодію з лідами не виходячи за межі Odoo ERP, бо все — в одній системі! До того ж CRM в Odoo не є “урізаною”, навпаки — це повноцінна CRM, з дуже широким функціоналом, що гнучко налаштовується під ваші потреби.
                            </li>
                            <li>
                                Автоматизація маркетингу: Завдяки цьому модулю ви зможете створювати маркетингові кампанії, відстежувати їх перебіг та детально аналізувати їх результати
                            </li>
                            <li>
                                E-mail маркетинг: Той випадок, коли назва говорить сама за себе — створюйте e-mail розсилки, плануйте регулярність їх відправки та відстежуйте відсоток надісланих та прочитаних листів, що буде вказувати на актуальність розсилки для ваших читачів.
                            </li>
                            <li>
                                Маркетинг соцмереж: Під’єднуйте стільки соцмереж, скільки вам заманеться й керуйте всіма з одного місця! Пишіть пости та спостерігайте метрики вашого контенту прямо в Odoo!
                            </li>
                            <li>
                                Конструктор вебсайту: Ще ніколи не було так просто створити свій власний сайт! Вам не потрібні будь-які специфічні навички з дизайну чи програмування — Odoo все зробить за вас. Вам необхідно лиш перетягнути необхідні блоки майбутнього сайту на відповідні місця у шаблоні і все — сайт готовий!
                            </li>
                            <li>
                                Управління проєктами: Створюйте задачі, ставте дедлайни, додавайте відповідальних та рухайте задачу по канбану, щоб бачити хід її виконання.
                            </li>
                            <li>
                                Табелювання робочого часу співробітників: Тепер вашим співробітниками не доведеться використовувати сторонні Гугл або Ексель таблиці для документування відпрацьованого часу, адже все це є в Odoo зі зручним інтерфейсом, коментарями, та, за необхідності, відключенням прав на внесення змін у запис, який був зроблений працівником.
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Це якщо дуже узагальнено і не вдаючись у подробиці. Цей перелік модулів можна доповнити або скоротити — залежно від потреб й особливостей функціонування підприємства. Це й відрізняє Odoo від інших ERP, адже вона працює за принципом конструктора: все потрібне — залишаємо, а все непотрібне — прибираємо.
                        </p>

                        <h2>
                            Ефективність використання ERP Odoo в маркетингу та продажах
                        </h2>

                        <p>
                            Впровадження ERP Odoo буде чудовим рішенням, адже вона оптимізує ваші бізнес-процеси й підвищіть їх ефективність, зекономить час вам та вашим співробітникам і, як наслідок, це збільшить прибутковість вашої компанії.
                        </p>

                        <p>
                            Зацікавила система? Хочете побачити як вона працює на практиці? Хутчіш записуйтесь на безкоштовну консультацію або демо-презентацію системи, де наш фахівець наочно продемонструє вам усі особливості роботи системи й покаже як вона може працювати саме з вашими бізнес-процесами. Нумо робити ваш бізнес кращим вже сьогодні!
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
