<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_31" model="blog.post">
            <field name="name">
                Перше знайомство з Odoo
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_3"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-06-21'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_3'), ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_03/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Перше знайомство з Odoo — безкоштовний вебінар  
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Вже 26 червня (середа), о 15:00 за київським часом в нас відбудеться вебінар на тему: «Перше знайомство з Odoo». Пряма трансляція відбудеться на нашому офіційному YouTube-каналі, тож приєднатись зможуть всі охочі, з будь-якого куточка планети!
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_03/img_1.jpg"/>

                        <p>
                            Під час трансляції ви матимете нагоду наживо познайомитись із бельгійською ERP-системою Odoo та побачити як вона працює на практиці.
                        </p>

                        <p>
                            Буде розглянуто інтерфейс системи, обслуговуючі та функціональні модулі, такі як: модуль “CRM”, модуль “Рекрутинг”, модуль “Маркетинг”, модуль “Управління проєктами”, модуль “Продажі”, модуль “Навчання” і багато інших.
                        </p>

                        <p>
                            Спікером вебінару виступить Олексій Бардаков. Він займається впровадженням Odoo вже понад 2 роки, автоматизує бізнес-процеси з 2003 і є сертифікованим Silver-партнером цієї бельгійської ERP-системи, що говорить про його компетентність з цього питання. Наразі він зі своєю командою впроваджує Odoo дев'ятнадцятьом клієнтам.
                        </p>

                        <p>
                            У вас буде чудова нагода побачити систему своїми очима і почути експертну думку від фахівця у галузі автоматизації з 20-річним досвідом. Тільки факти, тільки реальні знання — саме те, що ви здобудете за підсумками події. 
                        </p>

                        <p>
                            Відвідати вебінар зможуть всі охочі, адже вхід є безкоштовним, проте ми радимо попередньо зареєструватись на захід за цим посиланням і у день проведення ви отримаєте сповіщення про початок. Це зручно і унеможливить ситуацію, коли ви можете забути за трансляцію.
                        </p>

                        <h2>
                            Тож, як потрапити на вебінар?
                        </h2>

                        <p>
                            Трансляція буде доступна 26.06.2024 (середа), о 15:00 за київським часом, всім користувачам без виключення.
                        </p>

                        <ol>
                            <li>
                                <a href="https://webinar.todo.ltd/">Попередньо зареєструвавшись</a> — ви отримаєте лист-нагадування у день вебінару.
                            </li>
                            <li>
                                Перейдіть за цим <a href="https://youtube.com/live/iBbUEjG2yfg?feature=share">посиланням</a> у вищезазначену дату та час на пряму трансляцію.
                            </li>
                            <li>
                                Підпишіться на наш <a href="https://www.youtube.com/channel/UC0NexR-N6kQKO7U2zSN4_8g">YouTube-канал</a>, увімкніть сповіщення про нові відео, щоб отримати нагадування про вебінар перед його початком.
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Якщо у вас є бажання брати активну участь в обговоренні теми вебінару, спілкуванні зі спікером та іншими учасниками заходу в чаті трансляції — переконайтесь, що ви увійшли на YouTube під своїм обліковим записом Google.
                        </p>

                        <p>
                            Не пропустіть можливість безкоштовно отримати багато практичної та корисної інформації від фахівця у сфері автоматизації!
                        </p>

                        <h2>
                            Кому варто відвідати вебінар?
                        </h2>

                        <ul>
                            <li>
                                Тим, хто шукає альтернативи нинішньому ПЗ.
                            </li>
                            <li>
                                Тим, хто бажає автоматизувати свої бізнес-процеси єдиною системою.
                            </li>
                            <li>
                                Тим, хто хоче дізнатись більше про Odoo і почути думку експерта з 20-річним досвідом у автоматизації.
                            </li>
                            <li>
                                Тим, хто вважає, що краще один раз побачити, ніж сто разів почути.
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            У разі виникнення будь-яких додаткових питань — звертайтесь на електронну пошту: <a href="mailto:marketing@todo.ltd">marketing@todo.ltd</a>
                        </p> 

                        <p>
                            До зустрічі на вебінарі! 
                        </p> 

                        <p>
                            З повагою, команда ToDo.
                        </p> 
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
