<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_16" model="blog.post">
            <field name="name">
                CRM для меблевого бізнесу в Odoo 
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_8"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-02-05'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_8')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_18/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            CRM для меблевого бізнесу в Odoo 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Навіщо меблевому бізнесу CRM? В сучасних умовах меблевий бізнес вимагає ефективного управління великим обсягом інформації, покращення комунікації з клієнтами та оптимізації бізнес-процесів.
                        </p>

                        <p>
                            Саме тому використання CRM-систем є невідійманою частиною успішної діяльності меблевого бізнесу. CRM для меблевої компанії в <a href="/about-odoo">Odoo</a> - це інструмент, який дозволяє оптимізувати роботу з клієнтами та значно покращити ваші продажі.
                        </p>

                        <h2>
                            Які задачі меблевого бізнесу вирішує CRM в Odoo?
                        </h2>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                <h5>
                                    Збільшення ефективності продажів
                                </h5>
                                <p>
                                    CRM в Odoo сприяє автоматизації процесу управління продажами, відстежує потреби клієнтів та допомагає покращити комунікацію між відділами.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <h5>
                                    Підвищення лояльності клієнтів
                                </h5>
                                <p>
                                    Завдяки CRM-системі в Odoo - меблеві компанії можуть ефективно взаємодіяти з клієнтами, надаючи їм персоналізовані послуги та швидко вирішуючи їхні запитання та проблеми.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <h5>
                                    Отримання лідів
                                </h5>
                                <p>
                                    Отримуйте вхідні ліди, що автоматично створені з електронних листів, VoIP-дзвінків, реакцій у соціальних мережах, відвідувачів вебсайтів, учасників заходів, заявок на підтримку тощо.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <h4>
                                    Доступність
                                </h4>
                                <p>
                                    Працюйте де б ви не були! Адже CRM в Odoo пропонує зручний мобільний адаптив, завдяки якому ви матимете швидкий доступ до вашої системи з телефону!
                                </p>
                            </li>
                        </ul>

                        <h2>
                            Що впливає на бюджет впровадження CRM-системи?
                        </h2>

                        <p>
                            Звісно, на бюджет впровадження CRM-системи на меблевому підприємстві впливає чимало факторів: від вибору функціональності системи і до кількості користувачів, що будуть користуватися нею.
                        </p>

                        <p>
                            Також варто враховувати такі додаткові послуги як: індивідуалізація та підтримка, налаштування, навчання персоналу і так далі. Це все може збільшити бюджет впровадження CRM. Проте, підходячи до цього питання свідомо і замовляючи ці та інші послуги - ви з більшим шансом забезпечите собі успішну інтеграцію та оптимальну роботу системи надалі.
                        </p>

                        <h2>
                            Чому ми радимо обрати саме CRM в Odoo
                        </h2>

                        <p>
                            Ринок меблевого бізнесу дуже конкурентний, тож оптимізація бізнес-процесів є одним з ключів до успіху у цій галузі. CRM для меблевих компаній в Odoo – це рішення, яке спеціально розроблене для вдосконалення управління взаємодією з клієнтами та оптимізації внутрішніх процесів.
                        </p>

                        <p>
                            Якщо ви хочете дізнатись більше про CRM від Odoo, або вас цікавить комплексна автоматизація ваших бізнес-процесів на базі Odoo ERP - ви можете замовити консультацію, натиснувши кнопку нижче і наш фахівець детально розповість вам про всі переваги цієї системи. Не гайте часу - робіть свій бізнес кращим вже сьогодні разом з Odoo!
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
