<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_5" model="blog.post">
            <field name="name">
                Класифікація бізнес-процесів
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_9"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-11-16'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_9')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_29/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Класифікація бізнес-процесів – які вони бувають? 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            У сучасному світі бізнес-процеси є ключовими елементами ефективного управління, адже визначають, як компанія функціонує і взаємодіє зі своїми співробітниками, клієнтами, партнерами та постачальниками. 
                        </p>

                        <p>
                            У цій статті ми розглянемо різні типи бізнес-процесів та розкажемо, як система управління підприємством Odoo може сприяти їх оптимізації та автоматизації. Детальніше про те, що таке бізнес-процеси і для чого вони потрібні - ви можете дізнатись з <a href="/blog/produktivnist-8/biznes-protsesi-12">іншої нашої статті</a>.
                        </p>

                        <h2>
                            5 основних груп
                        </h2>

                        <ol>
                            <li>
                                <p>
                                    Операційні бізнес-процеси - вони складають основний процес компанії, що приносить прибуток, містять в собі всі дії, які стосуються виробництва, постачання, обслуговування клієнтів і управління запасами. Саме для цього і створена Odoo -  забезпечити якісне функціонування основних процесів компанії. Але як модульна система - Odoo не обходить стороною й інші бізнес-процеси.
                                </p>
                                <p>
                                    Таким чином користувач отримує повний набір інструментів для зручного функціонування компанії в одному інтерфейсі!
                                </p>
                                <p>
                                    Ще, одним з козирів Odoo - є те, що вона уміє вибудовувати ланки. Розглянемо приклад, коли система налаштовується на підприємстві, що реалізує продукцію. Під час реалізації продукції система програмується на проходження певного алгоритму, за яким Odoo перевірятиме наявність продукції на складі.
                                </p>
                                <p>
                                    У випадку, якщо наявність підтверджується - система формує заяву на доставку. У разі, коли наявність не підтвердилася - система звертається до карти номенклатури і перевіряє можливі шляхи до отримання товарів за запитом.
                                </p>
                                <p>
                                    Система здатна як створити заяву до постачальника, так і заяву на виробництво затребуваного продукту (якщо ви займаєтесь його виготовленням), з усією супровідною документацією. Детальніше “Про всі модулі Odoo” - на <a href="/modules">профільній сторінці</a>.
                                </p>
                                <p>
                                    Вперше чуєте про Odoo? Ви можете ознайомитися з нею більш детально з <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">нашої статті</a>.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p>
                                    Маркетингові бізнес-процеси - містять в собі всі дії, пов'язані з просуванням продуктів чи послуг компанії на ринку. Вони охоплюють стратегію маркетингу, рекламу, ведення соціальних медіа, зв'язок з клієнтами та багато іншого.
                                </p>
                                <p>
                                    Odoo пропонує інструменти для автоматизації маркетингових процесів, такі як управління кампаніями, ведення баз даних клієнтів та аналітика. Це допомагає підприємствам залучати більше клієнтів і підвищувати продажі.
                                </p>
                                <p>
                                    Також слід зазначити, що Odoo пропонує цікаве рішення зі створення та адміністрування сайту на базі власної платформи. В системі є зручний конструктор сайтів, який дозволяє вам створити власний сайт “з нуля”, використовуючи вже наявні шаблони, які можна модифікувати і змінювати під себе.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p>
                                    Фінансові бізнес-процеси - стосуються управління фінансами компанії, включаючи бухгалтерію, оподаткування, фінансовий аналіз та планування бюджету. Вони важливі для забезпечення фінансової стабільності підприємства.
                                </p>
                                <p>
                                    Odoo надає інструменти для автоматизації фінансових операцій, обліку та звітності. Це полегшує роботу фінансового відділу і дозволяє компаніям ефективніше управляти своїм грошовим обігом.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p>
                                    Управлінські бізнес-процеси - охоплюють прийняття стратегічних рішень, управління проєктами, планування розвитку та управління ризиками. Вони допомагають компаніям досягати своїх стратегічних цілей.
                                </p>
                                <p>
                                    Odoo надає інструменти для управління проєктами, планування та моніторингу розвитку бізнесу. Це допомагає підприємствам ефективно управляти своєю діяльністю та досягати бажаних результатів.
                                </p>
                            </li>
                            <li>
                                <p>
                                    Клієнтські бізнес-процеси - охоплюють усі аспекти взаємодії компанії зі своїми клієнтами, від обробки запитів до розв'язання скарг і питань. Вони важливі для створення позитивного клієнтського досвіду та збільшення лояльності клієнтів.
                                </p>
                                <p>
                                    Odoo допомагає компаніям вести ефективний облік клієнтів, взаємодію з ними. Це сприяє збільшенню клієнтської лояльності та задоволеності.
                                </p>
                            </li>
                        </ol>

                        <h3>
                            Підсумок
                        </h3>

                        <p>
                            Бізнес-процеси є важливою складовою ведення підприємництва. Оптимізація і автоматизація цих процесів позитивно вплине на продуктивність та ефективність вашої компанії. <a href="/blog/erp-4/shcho-take-erp-sistemi-13">ERP-система</a> Odoo - модульна. Більшість бізнес-процесів вже є в базовому функціоналі та в додаткових доробках та інтеграціях. Система підвищить ефективність вашого підприємства, дозволить виважено керувати різними типами бізнес-процесів. 
                        </p>

                        <p>
                            Залишайте заявку на консультацію, натиснувши кнопку знизу і наші фахівці проведуть вам презентацію всіх модулів, що будуть корисні саме вашому бізнесу.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
