<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_10" model="blog.post">
            <field name="name">
                ToDo – офіційний Ready-партнер Odoo в Україні! 
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_7"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-12-11'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_24/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            ToDo – офіційний Ready-партнер Odoo в Україні! 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Ми компанія ТОВ “ТуДу”, під брендом ToDo - офіційний партнер Бельгійського ІТ-розробника Odoo, який представлено в Україні з 2016 року. Зовсім нещодавно ми стали  сертифікованим Ready-партнером <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">Odoo</a>!
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_24/img_1.png"/>

                        <p>
                            Це важливий крок, який дозволяє укріпити нашу репутацію серед великої кількості компаній автоматизаторів. Але головне - це надійність та безпека клієнтів, які співпрацюють з нами.
                        </p>

                        <h2>
                            Що це означає для наших клієнтів?
                        </h2>

                        <p>
                            Перш за все - це безпека та впевненість у співпраці з офіційним представником Odoo в Україні.
                        </p>

                        <p>
                            Починаючи співпрацю з ToDo - ви можете розраховувати на високоякісні послуги і рішення, які відповідають стандартам в галузі управління бізнес-процесами. Наша команда експертів, яка володіє глибокими знаннями у сфері Odoo - гарантує надійність та ефективність впроваджених рішень.
                        </p>

                        <p>
                            Ми пропонуємо індивідуальний підхід до кожного клієнта, розробляючи рішення, що враховують конкретні потреби та характеристики їх бізнесу. Партнерство з нами означає не лише підтримку впродовж реалізації проєктів, але і надійного партнера, готового відповісти на будь-які запитання та забезпечити подальшу оптимізацію та розвиток системи.
                        </p>

                        <p>
                            Друге - гарантія високої якості надання послуг та професіоналізму команди, яка впроваджує проєкт. Офіційний представник не тільки легально реалізує програмне рішення, а й несе відповідальність за свої дії.
                        </p>

                        <p>
                            Цей статус зобов’язує нас вести проєкти ще якісніше і кожного дня працювати над покращенням сервісу (як то кажуть - “З великою силою приходить велика відповідальність”). Ми цінуємо свою репутацію, тому ви можете сконтактувати з нами з будь-яких питань і ми гарантуємо, що не заспокоїмося поки не знайдемо рішення, що вас задовільнить.
                        </p>

                        <p>
                            Успішні бренди цінують якість надання своїх послуг та безпеку своїх клієнтів, вони створюють і дотримуються правил та стандартів високої якості і ми - не виключення.
                        </p>

                        <p>
                            Саме тому Odoo має цілий набір вимог до своїх партнерів - це підтвердження того, що не кожен як мінімум професійно знає Odoo, але як максимум має велику команду фахівців, актуальні знання та навички впровадження, пул клієнтів та успішні кейси.
                        </p>

                        <p>
                            Ми, як офіційний партнер маємо доступ до підтримки та комунікації з командою розробки Odoo, що дозволяє нам першими бути в курсі усіх нововведень у програмі та комунікувати стосовно будь-яких питань напряму з творцями софту.
                        </p>

                        <p>
                            Ми безпосередньо приймаємо участь в розвитку, покращенню та адаптації системи під наш ринок. Фактичним доказом цього є наша плідна співпраця з іншими поважними офіційними партнерами у розробці та тестуванні модулів для українського бізнесу.
                        </p>

                        <p>
                            Офіційне комьюніті серед партнерів означає, що ми можемо пропонувати ще більше інноваційних рішень для автоматизації бізнес-процесів. Статус Ready дає доступ до відкритого коду Odoo, тож тепер ми активно впливаємо на процес розробки цієї <a href="/blog/erp-4/shcho-take-erp-sistemi-13">ERP-системи</a>, забезпечуючи високу якість рішень для вас.
                        </p>

                        <h2>
                            Наскільки це важливо ?
                        </h2>

                        <p>
                            Це дуже серйозний етап у розвитку нашої компанії, адже без сертифікації бути повноправним офіційним партнером Odoo - практично неможливо.
                        </p>

                        <h2>
                            Наша сертифікація - підтвердження професіоналізму
                        </h2>

                        <p>
                            Сертифікація відбувалася англійською мовою та складалася з 120 питань, які потребували ретельної підготовки та експертних знань. Ми отримали сертифікат по функціоналу Оду, що свідчить про нашу компетентність та готовність працювати із сучасними рішеннями.
                        </p>

                        <h2>
                            Наші досягнення і майбутні перспективи
                        </h2>

                        <p>
                            Ця сертифікація відкрила для нас нову віху в розвитку ToDo. Наразі ми можемо пишатися шістдесятьма п’ятьма успішно проданими ліцензіями Odoo та 6 проєктами, які вже є у нас в портфоліо. Наша команда впевнена, що шлях ToDo тільки починається.
                        </p>

                        <p>
                            Ми готові осучаснювати ваш бізнес та створювати ефективні рішення, які допоможуть вам досягти поставлених цілей. І, звісно, ми дуже вдячні нашим клієнтам, адже ви своєю довірою і підтримкою завжди надихаєте нас на досягнення нових результатів. Далі буде…
                        </p>

                        <p>
                            Виходячи з цього - запрошуємо вас доєднатися до семи мільйонів користувачів по всьому світу, які користуються ERP Odoo прямо зараз! Рішення для вашого бізнесу на основі мультифункціональної Odoo - це ціла екосистема для управління бізнесу, що позбавляє вас необхідності тримати “зоопарк програм”.
                        </p>

                        <p>
                            Odoo прекрасно поєднує в собі міжнародний досвід та українську практику. А наша команда досвідчених, сертифікованих спеціалістів залюбки допоможе вам з впровадженням системи на вашому підприємстві.
                        </p>

                        <p>
                            <strong>Записатись на консультацію з впровадження або отримати демо ви можете заповнивши відповідну форму, натиснувши кнопку нижче.</strong>
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
