<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_3" model="blog.post">
            <field name="name">
                Бізнес процеси
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_9"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-10-31'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_9')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_31/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Що таке бізнес процеси, їх приклади та чому так важливо сформувати свій бізнес процес, основні елементи бізнес процесу? 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Ми сподіваємось ні для кого не секрет, що однією з фундаментальних складових будь-якої компанії є її бізнес-процес. Це внутрішні механізми діяльності компанії, які стандартизують те, як компанія працює всередині (наприклад, бізнес-процес погодження заявок маркетингу на витрати), як ви виробляєте товари, надаєте послуги і спілкуєтесь з клієнтами та партнерами.
                        </p>

                        <p>
                            У цій статті ми розглянемо, що таке бізнес-процеси, які є приклади їхнього застосування та зрозуміємо важливість формування власних бізнес-процесів. А також, ми познайомимо вас з інструментом, який допоможе оптимізувати ці процеси та зробити ваш бізнес більш продуктивним - <a href="http://localhost:16069/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">Odoo</a>.
                        </p>
                        
                        <h2>
                            Що таке бізнес-процеси?
                        </h2>

                        <p>
                            Бізнес-процес - це визначена та затверджена послідовність дій та операцій, які виконуються в організації для досягнення певної мети. Уявіть собі, що це контрольний список найкращих практик і методів ведення бізнесу. За кожен крок відповідає конкретна людина, а кінцевою метою є надання послуги або продукту клієнту.
                        </p>

                        <p>
                            Для досягнення максимальної ефективності завдання слід доручати людині, яка має найбільші здібності у конкретній галузі.
                        </p>

                        <p>
                            Ми запитали своїх експертів: Директора та Засновника ToDo - Бардакова Олексія, Керівника відділу впровадження Odoo - Ніжніковського Тимура та Директора з продажів - Семенця Костянтина, що для них є бізнес-процесом? Отримали наступні відповіді:
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_31/oleksii_bardakov.jpg"/>

                        <div class="quote_container">
                            <p>
                                “Бізнес-процес - це перелік ресурсів, відповідальних осіб і операцій, які призводять до необхідного результату. І кроки можуть повторюватися знову і знову, виконуватися кількома людьми в оптимізований і стандартний спосіб. Шляхом прибирання з бізнес-процесу людського чинника ми його оптимізовуємо.”, - Директор і Засновник ToDo, Бардаков Олексій;
                            </p>
                        </div>

                        <div class="quote_container">
                            <p>
                                “По своїй суті у даного поняття є чітке визначення, проте якщо розглядати саме концепцію впровадження ERP-систем, то бізнес-процес це дуже важлива частина, необхідна для розуміння того, як система повинна працювати на підприємстві.
                            </p>
                            <p>
                                Чим більш оптимальним буде бізнес-процес - тим ефективніше буде працювати бізнес, тим ефективніше буде здійснений випуск готової продукції (якщо говорити про БП в рамках виробництва). Нам це усвідомлення потрібно для того, щоб вивчивши БП замовника оптимізувати його і автоматизувати ті процеси, які цього потребують.”, - Керівник відділу впровадження Odoo, Ніжніковський Тимур;
                            </p>
                        </div>

                        <div class="quote_container">
                            <p>
                                “Для мене бізнес-процес - це чітко визначені кроки, які має робити співробітник задля досягнення мети - створення продукту, що має цінність для замовника, як зовнішнього, так і внутрішнього.”, - Директор з продажів, Костянтин Семенець;
                            </p>
                        </div>

                        <h2>
                            Приклади бізнес-процесів
                        </h2>

                        <p>
                            Наприклад, уявіть собі процес виробництва : від початкового замовлення сировини до відвантаження готової продукції - це все бізнес-процес. Або уявіть процес обслуговування клієнтів: від прийняття заявки на консультацію до надання необхідних послуг чи виробництва продукту - це все теж є бізнес-процесом.
                        </p>

                        <h2>
                            Важливість створення власних бізнес-процесів
                        </h2>

                        <p>
                            Чому так важливо формувати свої власні бізнес-процеси? Відповідь проста - вони роблять вашу компанію більш продуктивною та конкурентоспроможною. Вони допомагають економити час, гроші та інші ресурси, а також зменшують ризики помилок та непорозумінь. Бізнес-процеси є ключем до забезпечення стабільного функціонування вашої компанії та росту вашого бізнесу.
                        </p>

                        <p>
                            Про важливість бізнес-процесів говорить і відома американська маркетингова компанія TechTarget із ринковою капіталізацією в 735,02 мільйони доларів, <a href="https://www.techtarget.com/searchcio/definition/business-process">посилання на їх статтю</a>.
                        </p>

                        <p>
                            Також, хочемо зазначити, що дуже зручно використовувати при побудові власного бізнес-процесу цикл Демінга (PDCA-цикл), про нього ви можете почитати з <a href="/blog/produktivnist-8/tsikl-pdca-tsikl-deminga-41">цієї нашої статті</a>.
                        </p>

                        <h2>
                            Основні елементи бізнес-процесу
                        </h2>

                        <p>
                            Основними елементами будь-якого бізнес-процесу є вхідні дані, операції, вихідні дані та керування. Вхідні дані - це початкова інформація, на основі якої розпочинається процес. Операції - це послідовність дій, які виконуються для перетворення вхідних даних в корисний результат. Вихідні дані - це результати процесу, які використовуються для подальших дій. Керування містить в собі контроль та координацію всього процесу.
                        </p>
                        
                        <h2>
                            Odoo: Інструмент для оптимізації бізнес-процесів
                        </h2>

                        <p>
                            Що для нас оптимізація бізнес-процесів?
                        </p>

                        <p>
                            Ми її бачимо наступним чином - “Прибирання з бізнес-процесу людського чинника. Якщо у процесі залучені люди - вони можуть щось забути, щось не так зробити, допустити помилку. Коли ви будуєте свій процес навколо автоматизованої системи - цей чинник перестає вас турбувати. Друге - це прибирання зайвих кроків збізнес-процесу, задля скорочення шляху досягнення поставленої мети.”, - Олексій Бардаков.
                        </p>

                        <p>
                            І саме оптимізації ваших бізнес-процесів можна досягнути автоматизувавши їх за допомогою Odoo.
                        </p>

                        <p>
                            Це система, яка покликана підвищити ефективність роботи вашої компанії. Детальніше про Odoo ви можете прочитати з <a href="http://localhost:16069/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">нашої статті</a>.
                        </p>

                        <p>
                            Завдяки Odoo ви зможете контролювати та оптимізовувати більшість аспектів своєї діяльності : від фінансів до управління відносинами з клієнтами. Ви зможете відстежувати поточний стан процесів, отримувати звіти та аналізи, що допоможе вам приймати обґрунтовані рішення та забезпечувати розвиток вашого бізнесу. А головне - що це все в одному інтерфейсі.
                        </p>

                        <p>
                            Більше про функційні можливості на сторінці <a href="http://localhost:16069/modules">модулів системи</a>.
                        </p>
                        
                        <h3>
                            Підсумок
                        </h3>

                        <p>
                            Бізнес-процеси - це важливий складовий елемент будь-якої компанії, незалежно від її розміру та галузі діяльності. Вони допомагають забезпечити ефективність та успішність вашого бізнесу. Використання інструменту автоматизації такого як Odoo дозволить вам оптимізувати ці процеси та зробити свій бізнес ще ефективнішим.
                        </p>

                        <p>
                            Маєте запитання щодо автоматизації? Хочете дізнатись який саме інструмент вам підійде якнайкраще чи з чого почати оптимізацію? Зверніться до нас за безкоштовною консультацію, настинувши кнопку внизу. Ми маємо 20-річний досвід в автоматизації бізнес-процесів. Наша команда професіоналів залюбки допоможе, адже наша ціль - робити складні речі простими. ToDo - "Too easy - do simple!"
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
