<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_4" model="blog.post">
            <field name="name">
                Кому необхідна ERP-система?
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_2"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-11-16'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_30/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Кому необхідна ERP-система? Яким компаніям може бути маст хев перейти на Odoo? 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Якщо ви завжди знаходитесь у пошуку інноваційного рішення, яке допоможе вам реалізувати нові задуми в вашому бізнесі, цифровізувати та автоматизувати бухгалтерські процеси, стандартизувати та осучаснити ваш бізнес-процес, процес взаємодії з замовниками та клієнтами - вам точно стане при нагоді ця стаття.
                        </p>

                        <p>
                            Хочете більше знати , що таке ERP і для чого вони потрібні? - Детальніше про це ви можете дізнатись з <a href="/blog/erp-4/shcho-take-erp-sistemi-13">нашої іншої статті</a>. Тим часом ми на наочному прикладі розглянемо рішення на основі Odoo ERP.
                        </p>

                        <p>
                            Це рішення - більш ніж облікова система, адже додатково містить в собі широкий функціонал: від фінансового менеджменту до кадрового обліку. Odoo ERP є локалізованою, комплексною, гнучкою, модульною… більш детально про систему розказали в <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">іншій статті</a>.
                        </p>

                        <p>
                            І найголовніше - все це в одному інтерфейсі. Не потрібно мати “зоопарк програм”. Також слід зазначити що система містить CRM-модуль, який ви можете, як і інші спеціалізовані, додавати за необхідності.
                        </p>

                        <p>
                            Функціонал даної системи підійде середнім і великим компаніям, адже Odoo дуже гнучка і налаштовується під усі типи бізнесу. Статистичні дані за 2022 рік показали, що на Odoo найактивніше переходять підприємства і бізнеси з галузі промисловості, машинобудування, торгівлі та електронної комерції.
                        </p>

                        <p>
                            А воєнні дії в Україні започаткували активне використання Odoo у благодійних організаціях. Навіть засновник однойменного благодійного фонду - Сергій Притула акцентував у одному з останніх своїх інтерв’ю на тому, що його організація користується саме Odoo.
                        </p>

                        <p>
                            Odoo підтримує доступ до бази даних великої кількості одночасно працюючих користувачів у веб режимі, що забезпечує плідну і ефективну роботу.
                        </p>

                        <p>
                            Якщо у вашій компанії управлінські рішення приймаються на підставі аналітичних звітів і у вас в роботі аналіз ситуації та контроль динаміки - це “must have”, то ERP Odoo дозволить оперативно оцінити ключові показники всієї діяльності вашого підприємства.
                        </p>

                        <p>
                            Ви зможете побачити стан компанії "у моменті" і оперативно реагувати на всі відхилення в діяльності компанії.
                        </p>

                        <p>
                            Odoo ERP підтримує можливість роботи за допомогою мобільних пристроїв і WEB-браузерів що дозволяє легко отримати до неї доступ в будь-який час з будь-якої точки світу.
                        </p>

                        <h3>
                            Підсумок
                        </h3>

                        <p>
                            Отже, сьогодні ми зрозуміли, що система ERP-класу найкраще підходить: 
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                середнім та великим компаніям, зокрема які працюють у галузі промисловості, машинобудування, торгівлі та електронної комерції;
                            </li>
                            <li>
                                благодійним організаціям, підприємствам з великою кількістю одночасно працюючих користувачів
                            </li>
                            <li>
                                тим, у кого управлінські рішення приймаються на підставі аналітичних звітів
                            </li>
                            <li>
                                тим, кого турбує детальний аналіз ситуації та контроль динаміки діяльності підприємства
                            </li>
                            <li>
                                потребуючим працювати за допомогою мобільних додатків та/або у веб браузері. 
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Якщо ви впізнали свою компанію, серед описаних вище критеріїв - рекомендуємо вам спробувати Odoo на своєму підприємстві і впевнитися в її користі на власному досвіді! А наша команда професіоналів залюбки допоможе вам з впровадженням системи.
                        </p>

                        <p>
                            Поставити будь-яке запитання або записатись на безкоштовну консультацію - ви можете, натиснувши кнопку внизу.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
