<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_11" model="blog.post">
            <field name="name">
                Merry christmas and happy new year
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_6"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-12-25'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_23/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Вітання з Різдвом Христовим і прийдешнім Новим Роком  
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Дорогі друзі та партнери,
                        </p>

                        <p>
                            Ми, від усієї нашої дружньої команди, вітаємо вас з Різдвом Христовим та прийдешнім Новим Роком! У ці святкові дні, коли в кожному серці горить вогонь добра і надії, хочемо подякувати вам за ще один чудовий рік спільної подорожі.
                        </p>

                        <p>
                            Для нас Різдво – це час, коли об'єднуються радість і тепло. А в Новому Році ми всі маємо чудову можливість розпочати новий етап, сповнений невідомими викликами та можливостями. Зичимо вам світлих моментів, спокою та затишку у колі рідних і близьких.
                        </p>

                        <p>
                            Ще один рік, що ми подолали разом, є свідченням вашої довіри та вірності і ми це дуже цінуємо, адже без вас наш успіх був би неможливий. У новому році ми впевнено продовжимо нашу місію – створювати інноваційні рішення для автоматизації бізнес-процесів та сприяти процвітанню ваших проєктів.
                        </p>

                        <p>
                            Нехай наступний рік принесе вам лише позитивні емоції, нові можливості та безмежну радість. Бажаємо вам впевненості у власних силах, натхнення та справжньої гармонії у всіх аспектах життя. І звичайно, дякуємо ЗСУ, віримо в перемогу!
                        </p>

                        <p>
                            Вдячні за вашу невтомну підтримку! З нетерпінням чекаємо нових досягнень та спільних перемог у майбутньому році!
                        </p>

                        <p>
                            З Новим Роком та Різдвом Христовим, Слава Україні!
                        </p>

                        <p>
                            Команда ToDo
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
