<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_27" model="blog.post">
            <field name="name">
                B2B + Odoo = Money
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_2"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-06-03'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_07/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Модульна ERP система Odoo для B2B: вибір правильних рішень для конкретних потреб підприємства 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Нарешті тренд на автоматизацію дійшов і до B2B-сектору. Все частішими стали запити на кшталт “ERP для B2B” і подібні. Бізнесу необхідне дієве рішення сучасних проблем, і це пояснює висхідний інтерес до ERP. Проте, систем багато і всі вони різні. Виникає питання: як обрати саме ту, що відповідатиме принципу “ціна-якість” і задовольнятиме усі потреби? І взагалі: “Чи існує ERP для B2B?” Нумо розбиратись!
                        </p>

                        <h2>
                            Огляд модульної ERP системи Odoo
                        </h2>

                        <p>
                            Почнімо з короткого ознайомлення із системою. Odoo — це бельгійська ERP-система, яка має модульну структуру і призначена для комплексної автоматизації й оптимізації всіх бізнес-процесів підприємства. Серед головних переваг Odoo — її універсальність. За допомогою цієї ERP ви можете автоматизувати як виробниче підприємство, так і IT-компанію. Це можливо як раз-таки завдяки її модульності. 
                        </p>

                        <p>
                            У вас є можливість впровадити тільки ті модулі, якими ви плануєте користуватись. Це значно зекономить вам кошти під час впровадження. Але це зовсім не означає, що ви не зможете змінити свій вибір у майбутньому. У разі потреби — докуповуйте необхідні компоненти, інсталюйте їх у систему і користуйтесь! 
                        </p>

                        <p>
                            Також, ще однією важливою деталлю є те, що будь-який з вже інсуючих модулів можна переробити саме під вас! ERP Odoo має відкритий програмний код, що дозволяє модифікувати її під будь-яку нішу бізнесу. Ви також можете створити необхідний вам модуль чи інтеграцію “з нуля” за допомогою мови програмування Python, що неабияк розширює можливості кастомізації системи. 
                        </p>

                        <p>
                            В Odoo є ще дуже багато цікавих особливостей, розповідати про які можна ще дуже довго. Натомість ми пропонуємо вам ознайомитись із нашими <a href="https://youtu.be/1LKwCQAhHPQ">відео</a> й <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">статтею</a>, де ми вже розібрали всі функціональні можливості Odoo, а у випадку з відео — ще й продемонстрували на практиці.
                        </p>

                        <h2>
                            Аналіз конкретних потреб підприємства в B2B
                        </h2>

                        <p>
                            Перед тим, як автоматизувати будь-яке B2B-підприємство за допомогою ERP — важливо провести детальний аналіз бізнес-процесів і потреб цього бізнесу. В нашій діяльності ми називаємо це — передпроєктне обстеження.
                        </p>

                        <p>
                            Цей крок дозволяє виявити реальні потреби підприємства в автоматизації, розробити план-графік впровадження, оцінити вашу готовність до проєкту та отримати чітку картину кінцевого результату впровадження. Одними з ключових аспектів, які слід врахувати під час аналізу, є:
                        </p>

                        <ol>
                            <li>
                                Специфіка галузі. Різні галузі мають свої унікальні вимоги та особливості. Наприклад, виробничі підприємства можуть потребувати спеціальних модулів для управління виробничими процесами, в той час як компанії, що займаються дистрибуцією, зосередяться на логістичних модулях.
                            </li>
                            <li>
                                Масштаб бізнесу. Малий бізнес може обійтися базовими модулями, тоді як великі корпорації часто потребують комплексних рішень з інтеграцією численних модулів.
                            </li>
                            <li>
                                Наявні системи та інструменти. Важливо врахувати, які системи вже використовуються підприємством, та забезпечити їхню інтеграцію з новою ERP-системою для безперебійного функціонування бізнес-процесів.
                            </li>
                            <li>
                                Цілі та стратегії розвитку. Аналіз майбутніх планів підприємства допоможе визначити, які модулі будуть корисні в довгостроковій перспективі.
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Передпроєктне обстеження не є обов’язковим елементом впровадження, але ми рекомендуємо не нехтувати ним, адже, спираючись на власний досвід, саме проведення обстеження неодноразово рятувало компанії від непередбачених витрат.
                        </p>

                        <p>
                            До речі, замовити передпроєктне обстеження і дізнатись чи готова ваша компанія до впровадження ERP можна за <a id="get-presentation-btn href="#">цим посиланням</a>.
                        </p>

                        <h2>
                            Переваги вибору модульної ERP системи Odoo для B2B
                        </h2>

                        <p>
                            Нарешті ми підійшли до найцікавішого — які ж то переваги Odoo пропонує B2B-підприємствам, враховуючи все те, що ми описали вище? Виходячи з модульності системи ми досягаємо результату, коли все необхідне завжди знаходиться під рукою — в одній системі.
                        </p>

                        <p>
                            Це дає вам змогу позбутися так званого “зоопарку програм”, коли бухгалтерський облік ведеться в одній програмі, кадровий — в іншій, а CRM — окремий софт, що ніяк не інтегрований з іншими складовими бізнес-процесу.
                        </p>

                        <p>
                            У випадку ж з Odoo — ви можете мати, до прикладу, CRM, складський облік, модуль “Виробництво”, розрахунок заробітної платні та інтеграцію з банківськими сервісами (такими як ПриватБанк, Моно тощо) в одній системі! До того всього — модулі Odoo взаємопов’язані між собою, що дає вам можливість використовувати їх у зв’язці.
                        </p>

                        <p>
                            І чи не найприємніше — немає потреби завжди сидіти біля екрана комп’ютера чи ноутбука, щоб мати доступ до системи, адже в Odoo є зручний мобільний додаток, що дозволить вам переглядати актуальну інформацію будь-де! Єдина вимога — наявність інтернету.
                        </p>

                        <h3>Підсумок</h3>

                        <p>
                            Odoo — це дійсно гарний програмний продукт, що підійде в тому числі для будь-якого B2B підприємства. Система покриває усі можливі потреби бізнесу в автоматизації й до того ж має власну вбудовану CRM, що позбавляє вас необхідності мати окрему crm для b2b. Саме тому “ERP-система для b2b” — це всього-на-всього гарна назва для привертання уваги.
                        </p>

                        <p>
                            Робіть вибір на краще — обирайте Odoo вже зараз і виводьте свій бізнес на якісно інший рівень, а наша досвідчена команда залюбки допоможе вам у цьому!
                        </p>

                        <p>
                            Ми вже понад 20 років займаємося автоматизацією бізнесів, тому точно зможемо підібрати й налаштувати оптимальну конфігурацію Odoo для вас. Замовляйте консультацію чи демо-презентацію системи, натиснувши одну з кнопок нижче й наш фахівець наочно продемонструє вам всі особливості роботи системи на практиці.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
