<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_1" model="blog.post">
            <field name="name">
                Що таке Odoo?
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_2"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-10-27'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_33/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Що таке Odoo та чому ми займаємося впровадженням саме цієї системи? В чому її переваги та відмінності від інших ERP-систем?
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Зростання складності та різноманітності бізнес-процесів - це реальність усіх сучасних підприємців. І відповідно до цього неминуче зростає потреба у сучасних засобах для автоматизації. Однією з перспективних систем цього напрямку є Бельгійська система ERP-класу - Odoo, офіційним партнером якої є ми.
                        </p>
                        
                        <h2>
                            Що таке Odoo?
                        </h2>

                        <p>
                            Odoo - це ERP-система Бельгійського походження, що була створена Фабіаном Пінкарсом ще у 2005 році, та з самого початку мала назву Tiny ERP, потім змінила назву на OpenERP. Дізнатися детальніше про те, що таке ERP-системи і для чого вони використовуються - ви можете із <a href="http://localhost:16069/blog/erp-4/shcho-take-erp-sistemi-13">цієї статті.</a>
                        </p>

                        <p>
                            З 2014 року софт, написаний мовою Python, був перейменований на Odoo, так ця назва закріпилась аж до наших днів. Система поєднує в собі безліч функцій, які покликані підвищувати ефективність роботи підприємств шляхом актуалізації та оптимізації бізнес-процесів.
                        </p>

                        <p>
                            Дуже цікавим є той факт, що система побудована на модульній структурі - це дозволяє вам досить гнучко налаштовувати її під ваші потреби. Тож, так, Odoo є доволі універсальним інструментом. <br />Саме тому вона користується популярністю серед західних підприємців. 
                        </p>

                        <p>
                            Ось, наприклад, <a href="https://trends.builtwith.com/cms/Odoo">статистика</a> використання Odoo у світі від BuiltWith, на якій ми чітко можемо бачити що вона стрімко зростає.
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_33/post_33_img_1.jpg"/>
                        
                        <h2>
                            Чому ми займаємось впровадженням саме цієї системи?
                        </h2>

                        <p>
                            Одні з основних причин, чому ми вирішили займатись впровадженням Odoo - це її перспективність і функціональність.
                        </p>

                        <p>
                            Система на ринку вже досить давно (з 2005 року) і за цей час пережила багато видозмінень та вдосконалень і наразі являє собою повноцінний, конкурентоспроможний, багатофункціональний продукт, який продовжує вдосконалюватися і не стоїть на місці. Звісно, з цього випливає ще одна причина - репутація.
                        </p>

                        <p>
                            За такий довгий період свого існування Odoo встигла заробити гарну репутацію серед багатьох підприємств світу, про що свідчать такі видання як <a href="https://www.forbes.com/advisor/business/software/odoo-review/">Forbes</a>, <a href="https://www.softwareadvice.com/manufacturing/odoo-profile/reviews/">за статистикою Software Advice</a> Odoo отримала 4.2 бали з п’яти. Також додамо статистичні дані від <a href="https://www.g2.com/products/odoo-odoo-erp/reviews">G2</a> та <a href="https://www.gartner.com/reviews/market/government-erp-solutions/vendor/odoo/product/odoo">Gartner</a>.
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_33/post_33_img_2.jpg"/>

                        <p>
                            Ще однією причиною, яка підштовхнула нас впроваджувати Odoo - повномасштабне вторгнення Росії проти України, яке почалося 24.02.2022. Ця подія вплинула на перебіг величезної кількості процесів в країні, і бізнес не залишився осторонь. Перед багатьма постало питання переходу з підсанкційного (російського) ПЗ на альтернативне, проте, як виявилося, знайти гідну заміну та ще й доволі швидко - досить важка задача.
                        </p>

                        <p>
                            На той час ми вже впроваджували Odoo і чудово знали як з нею працювати і як адаптувати її під потребу конкретного клієнта. Тож, ми взялися за роботу і почали нести Odoo в маси, заохочуючи тим самим головну тогочасну потребу - відмову від застарілого, незручного, російського і перехід до сучасного, західного, оптимізованого.
                        </p>
                        
                        <h2>
                            Основні переваги Odoo порівняно з іншими системами автоматизації
                        </h2>

                        <ol>
                            <li>
                                Комплексність - єдина система для багатьох задач, яка дозволяє позбутися «зоопарку програм».
                                </li>
                            <li>
                                Гнучкість - система з відкритим програмним кодом на Python, що дозволяє легко та швидко допрацювати її при необхідності.
                            </li>
                            <li>
                                Розповсюдженість - за офіційною статистикою Odoo - система має понад 7 мільйонів користувачів та понад 1900 партнерів-інтеграторів у більш ніж 120 країнах світу. 
                            </li>
                            <li>
                                Модульність - ви можете впроваджувати тільки ті модулі, які плануєте використовувати, у довільному порядку.
                            </li>
                            <li>
                                Багатофункціональність - система має значну кількість модулів, які дозволяють автоматизувати практично всі бізнес-процеси на підприємстві. Навіть чатинг і обговорення документів в одній системі.
                            </li>
                            <li>
                                Доступність - декілька версій системи для різних бюджетів - Community (безкоштовна) та Enterprise (платна). Загалом вартість залежить від кількості користувачів та від функціональності системи.
                            </li>
                            <li>
                                Конкурентність - функціонал успішно конкурує з іншими великими системами: SAP, Microsoft, Terrasoft тощо, а ціна нижча.
                            </li>
                            <li>
                                Локалізованість - наявність готових модулів і інтеграцій під потреби бізнесу в різних країнах. Вже є безліч інтеграцій, розроблених під потреби українських компаній: месенджери, нова пошта, банкінг тощо.
                            </li>
                        </ol>
                        
                        <h3>
                            Підсумок
                        </h3>

                        <p>
                            Виходячи з  описаних вище бенефіцій та перспектив розвитку цієї системи на українському ринку - ми вирішили що будемо використовувати її у своїй компанії та залюбки  допомагати бізнесам у впроваджені  Odoo. Ми віримо, що за цією ERP - майбутнє. До того ж - Odoo офіційно представлена в Україні, тому вона буде неминуче розвиватися і покращуватися під реалії українського бізнесу також.
                        </p>

                        <p>
                            З власного досвіду рекомендуємо розглянути Odoo для свого підприємства, а наша команда професіоналів охоче допоможе вам з усім необхідним.
                        </p>

                        <p>
                            Поставити будь-яке питання або записатись на безкоштовну консультацію ви можете, натиснувши кнопку внизу.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
