<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_18" model="blog.post">
            <field name="name">
                Luxsite використовує Odoo
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_4"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-03-06'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_4'), ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_16/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Автоматизація LuxSite за допомогою Odoo ERP – кейс ToDo 
                        </h1>

                        <h2>
                            Про замовника
                        </h2>

                        <p class="capitalize">
                            Відома українська діджитал агенція “Люкс Cайт”. Вже 14 років працюють на ринку і мають більше 1000 успішних проєктів з України, США, Канади та Австралії. У команді більше 30 досвідчених фахівців з усіх діджитал напрямків.
                        </p>

                        <p>
                            <a href="https://luxsite.ua/">LuxSite</a> надають послуги як з комплексного маркетингу, так і з SEO-просування, PPC (контекстної реклами), ведення соціальних мереж (SMM), дизайну, упаковки бізнесу, створення контенту та копірайтингу. Однією з переваг, що на нашу думку виділяє LuxSite серед інших компаній в галузі - це комплексний підхід до вирішення завдань бізнесу в онлайн маркетингу.
                        </p>

                        <p>
                            Компанія застосовує інноваційні технології, пропагує чесність, відповідальність та відкритість не лише щодо своїх клієнтів, але і дотримується цих принципів всередині команди.
                        </p>

                        <h2>
                            Звідки замовник дізнався про нас?
                        </h2>

                        <p>
                            Засновник та керівник компанії ToDo - Олексій Бардаков, проводив презентацію системи Odoo на одному із заходів, організованих Young Business Club, членами якої є і наш директор та засновник компанії LuxSite - Олександр Ляховець.
                        </p>

                        <h2>
                            Як LuxSite обрали Odoo і чому?
                        </h2>

                        <p>
                            У замовника був чіткий запит - впровадити саме ERP-систему, а не звичайну чергову CRM. За словами Марії Прухніцької, COO LuxSite: “Odoo здалася нам хорошим рішенням після презентації продукту особисто Олексієм Бардаковим”, “Передусім в системі сподобалося комплексне рішення та можливість кастомізації програмного забезпечення під себе.”
                        </p>

                        <h2>
                            Які задачі LuxSite планували вирішити за допомогою автоматизації?
                        </h2>

                        <p>
                            Наша співпраця почалася з визначення задач, які потребують вирішення. Ними виявились наступні: систематизація процесів компанії, фіксація витрат часу команди, вирахування собівартості робіт, доходу та прибутку, фіксація витрат, визначення рентабельності послуг, ведення бази потенційних клієнтів, якісна база рекрутингу та кадрів.
                        </p>

                        <h2>
                            Які бізнес-процеси ми автоматизували замовнику завдяки Odoo?
                        </h2>

                        <p>
                            Наразі оптимізовані такі процеси як: продажі та проєкти, за допомогою модулю “CRM” та модулю “Управління проєктами”. В планах LuxSite продовжити автоматизацію бухгалтерії, рекрутингу, роботи з партнерами.
                        </p>

                        <h2>
                            Результати співпраці
                        </h2>

                        <p>
                            Впроваджений модуль “CRM” залишився майже без змін та доопрацювань, тому що він цілком влаштовував замовника в своєму базовому вигляді.
                        </p>

                        <p>
                            Але слід зазначити, що модуль CRM в Odoo навіть в базовому вигляді є дуже гарним вибором, адже він чудово поєднує в собі зрозумілий інтерфейс, поля, що можна налаштовувати, інтеграції з Telegram, Viber, WhatsApp, IP-телефонією та іншими модулями Odoo, що разом утворюють цілу екосистему.
                        </p>

                        <p>
                            Модернізувався і систематизувався процес ведення бази клієнтів і роботи з ними. Тепер уповноважений співробітник планує дзвінки, зустрічі, розсилки або пропозиції, а Odoo автоматично планує наступний крок на основі заданого сценарію продажів.
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_16/img_1.png"/>

                        <p>
                            В картці клієнта ведеться повна історія не лише по особистим даним, а і по всім діям. Від нагод і замовлень - до переписок, дзвінків та рахунків.
                        </p>

                        <p>
                            В CRM є зручне автоматичне ведення лідів, а головне - прогнозована оцінка. <a href="/blog/erp-4/odoo-suchasna-erp-sistema-30">Odoo</a> обчислює ймовірність успіху за декількома критеріями, в тому числі враховуючи попередні результати.
                        </p>

                        <p>
                            Нами був виконаний ряд доробок: сортування по відповідальному за конкретну задачу - для модулю “Управління проєктами”; доробка, що виключає можливість дублювання проєктів і задач в системі;
                        </p>

                        <p>
                            Реалізували для замовника гнучку систему налаштування доступів, яку він власноруч зможе редагувати як для кожного працівника окремо, так і для цілих груп користувачів одночасно. Це наша особиста розробка, що була виконана з використанням мови програмування Python.
                        </p>

                        <p>
                            Замовник хотів максимально спростити для своїх працівників процес вирахування відпрацьованих над задачами годин, але це призводило до підвищення ризиків. Тому, постала задача обмежити можливість роботи з табелями для співробітників замовника, що було реалізовано за допомогою гнучких доступів.
                        </p>

                        <p>
                            До модулю “Управління проєктами” був інтегрований ще один - “Діаграма Ганта”, який дозволяє візуалізувати план/графік робіт з будь-якого проєкту. Інтеграція цього модулю виявилась досить непростою задачею, але ми все ж впоралися з нею і наразі “Діаграма Ганта” знаходиться на етапі тестування. Також, цей модуль додатково дороблявся під потреби замовника.
                        </p>

                        <p>
                            В ході нашої з LuxSite співпраці ми можемо сказати, що знайшли не тільки замовника, а й гарного друга та партнера. Наш проміжковий етап співпраці завершився укладенням контракту з LuxSite, за яким вони надають нам послуги з маркетингу. Зараз ми обмінюємося досвідом і допомагаємо одне одному ставати дедалі краще.
                        </p>

                        <p>
                            Ми, зі своєї сторони, продовжуємо впровадження Odoo для LuxSite, тестуючи вже впроваджені та налаштовуючи нові модулі, а вони - працюють над покращенням діджитал маркетингу в ToDo.
                        </p>

                        <p>
                            За допомогою Odoo і роботи нашої команди - LuxSite почали автоматизацію тих процесів, що планували на початку співпраці. Так, були незначні похибки стосовно запланованих термінів та бюджету, але до самого функціоналу системи питань не виникало.
                        </p>

                        <p>
                            Нагадуємо ще раз - автоматизація LuxSite відбувалася і надалі відбуватиметься на базі бельгійської <a href="/">ERP-системи</a> Odoo, яка має дуже зручну та гнучку структуру, що дозволяє підлаштувати ПЗ під себе (і це відмітили LuxSite), масштабується паралельно із вашим бізнесом та постійно оновлюється й підтримується розробниками.
                        </p>

                        <p>
                            Ми з LuxSite пишаємося нашою співпрацею та проєктами, які ведемо один одному - це наша спільна гордість. Якщо говорити про підсумки нашої співпраці в цифрах і графіках - то це вже інша історія, про яку ми розповімо найближчим часом…
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
