<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_19" model="blog.post">
            <field name="name">
                ToDo у СУП
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_6"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-04-05'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_15/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            ТуДу з Odoo є членами Спілки Українських Підприємців (СУП) 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            СУП є однією з найбільших бізнесових спільнот в Україні. Всі її члени - представники успішного бізнесу.
                        </p>

                        <p>
                            Учасниками спілки є вже понад 1000 українських компаній з різних галузей, серед яких: “OLX”, “NovaPost”, “Uklon”, “Multiplex”, “Monobank” та безліч інших, не менш відомих підприємств.
                        </p>

                        <p>
                            Бізнеси об'єднуються з метою зміцнення економіки та створення сприятливих умов для формування кращого бізнес-середовища, інвестиційної привабливості країни на міжнародній арені. Кілька фактів, що характеризують <a href="https://sup.org.ua/uk">СУП</a>:
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_15/img_1.png"/>

                        <ul>
                            <li>
                                об’єднує незалежних українських підприємців, не зважаючи на масштаб, галузь та географію діяльності;
                            </li>
                            <li>
                                створена підприємцями для підприємців;
                            </li>
                            <li>
                                виступає за інновації та відкриття нових ринків для вітчизняних компаній;
                            </li>
                        </ul>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_15/img_2.jpg"/>

                        <p>
                            Враховуючи наш досвід та експертизу в сфері інформаційних технологій ми також залучені до одного з профільних комітетів СУП, а саме — до <a href="https://sup.org.ua/uk/committee/komitet-z-it">комітету з інформаційно-комунікаційних технологій</a> (ІКТ). 
                        </p>

                        <p>
                            Нашою задачею як членів проф. комітету є: сприяння цифровому розвитку бізнесу шляхом підтримки законодавчих питань, організація консультаційної діяльності у сферах інформаційних технологій, телекомунікацій та електронних послуг і ми будемо робити все можливе, щоб досягти успіху у виконанні покладених на нас зобов’язань.
                        </p>

                        <p>
                            Коло однодумців – стає фундаментом міцної дружби та підтримки. Тому ми раді зробити безстрокову знижку для своїх друзів.
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_15/img_3.jpg"/>

                        <p>
                            Для офіційних членів СУП даруємо - 10% (за промокодом “SUP”) на передпроєктне дослідження.
                        </p>

                        <p>
                            Звертайтесь в будь-який час, але не забудьте вказати промокод та код ЄДРПОУ компанії, щоб ми зафіксували для вас спеціальні умови.
                        </p>

                        <p>
                            Щоб скористатись пропозицією - залиште заявку за <a href="#" id="get-presentation-btn">цим посиланням</a> або зателефонуйте у відділ продажу <a href="tel:+380738715313">+38(073)-871-53-13</a>.
                        </p>

                        <p>
                            <strong>Передпроєктне дослідження</strong> - це послуга збору та аналізу інформації нашою командою про ваші бізнес-процеси (БП) з метою підготовки до впровадження <a href="/">ERP-системи</a> від <a href="/about-odoo">Oddo</a>.
                        </p>

                        <h3>
                            Результат - звіт, що містить:
                        </h3>

                        <ol>
                            <li>
                                Оцінку терміну та вартості проєкту.
                            </li>
                            <li>
                                Календарний план та графік проєкту.
                            </li>
                            <li>
                                Огляд БП компанії, які планується автоматизувати.
                            </li>
                            <li>
                                Перелік функціональних відмінностей між типовим функціоналом обраної системи та описаними БП.
                            </li>
                            <li>
                                Перелік запланованих модифікацій системи для відповідності потребам компанії.
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Дослідження дозволить прийняти обґрунтоване рішення щодо обраної системи та бюджету ще до початку проєкту.
                        </p>

                        <p>
                            Але, як то кажуть: “Перший раз приходити в гості варто з хлібом, аби у друзів було хлібно і врожайно”. Тому ми вирішили провести ще одну акцію на честь нашого вступу в СУП.
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_15/img_4.jpg"/>

                        <p>
                            Давайте будемо знайомі! Доплюсовуйте до 31.05.2024 (включно) ще -10% на передпроєктне дослідження.
                        </p>

                        <p>
                            Будь-який член СУП може вже зараз розпочати підготовку до автоматизації своїх бізнес-процесів за -20% від вартості. Зробити дослідження – опинитись на півшляху до успішної автоматизації. Ви отримаєте розуміння вартості та термінів проєкту, план дій щодо вашого подальшого технологічного розвитку та дізнаєтесь що ще на вас очікує…
                        </p>

                        <p>
                            Раді бути частиною такого крутого комьюніті та сподіваємося на плідну співпрацю з членами спілки!
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
