<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_28" model="blog.post">
            <field name="name">
                Odoo для малого бізнесу
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_1"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-06-05'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_06/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Ефективне використання ERP-системи Odoo для підтримки малого бізнесу 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Переоцінити значення ERP для малого бізнесу досить складно, адже воно неймовірно високе. Невеликим компаніям вельми складно витримувати конкуренцію та залишатися “на плаву”, особливо враховуючи сучасні реалії, що тільки ускладнюють й без того нелегке становище.
                        </p>

                        <p>
                            Бізнесам як ніколи потрібне дієве сучасне рішення, яке покриватиме  їх потреби за допустимі кошти. Про одне з таких сьогодні й піде мова, а саме — про автоматизацію малого бізнесу за допомогою ERP-системи Odoo.
                        </p>

                        <h2>
                            Роль ERP у підтримці ефективного управління ресурсами в малому бізнесі
                        </h2>

                        <p>
                            Чому ERP є важливою складовою будь-якого підприємства, а особливо — невеликого? Бачите, який би не був бізнес за розміром або галуззю діяльності — все одно можна виокремити певні спільні чинники, що характерні однаково всім. Одним з таких чинників є обмеженість ресурсів: як кадрових, так і фінансових.
                        </p>

                        <p>
                            Обмеженість ресурсів є абсолютно нормальним й природним явищем, адже живемо ми в капіталістичному світі. Тому залишається актуальним питання грамотного розподілення й використання цих самих ресурсів, адже це напряму впливає на успіх підприємства.
                        </p>

                        <p>
                            На допомогу приходять ERP-системи, що допомагають оптимізувати контроль над витратами, вести облік доходів й відстежувати детальні показники продажів й конверсій.
                        </p>

                        <p>
                            Це дійсно саме те, що треба малому бізнесу, адже оптимізувавши принаймні основні бізнес-процеси й узявши під чіткий контроль фінансові операції — ви вже побачите як покращаться справи компанії.
                        </p>

                        <h2>
                            Переваги використання ERP систем для малого бізнесу
                        </h2>

                        <p>
                            ERP-система, в умовах дефіциту ресурсів, може стати тим самим порятунком, що допоможе виконувати великий об’єм задач із використанням мінімального кадрового складу, що неодмінно зекономить вам кошти на зарплатний фонд.
                        </p>

                        <p>
                            До того ж можете бути певні, що система в кілька разів краще виконає ту чи іншу роботу, ніж будь-який співробітник, адже оптимізувавши ваші процеси за допомогою ERP — ви уникаєте того самого людського чинника, який є причиною зірваних дедлайнів, неякісного виконання роботи та ін.
                        </p>

                        <p>
                            Використання ерп для малого бізнесу економить фінансові й людські ресурси, що вивільняє бюджет підприємства на більш важливі речі, такі як: модернізація обладнання, закупівля більшої кількості товару або реклама.
                        </p>

                        <h2>
                            Ключові функції ERP Odoo в контексті малого бізнесу
                        </h2>

                        <p>
                            Ми рекомендуємо своїм замовникам саме Odoo ERP. Це система автоматизації бізнесу бельгійського походження, що має модульну структуру й розроблена саме для комплексної автоматизації всіх бізнес-процесів компанії. Детальніше про цю систему ми розповіли у нашій <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">статті</a> та <a href="https://youtu.be/1LKwCQAhHPQ">відео</a>.
                        </p>

                        <p>
                            Трохи стосовно можливостей ERP Odoo: вона пропонує широкий спектр функцій, що роблять її дійсно гарним вибором для малого бізнесу. Наведемо приклади кількох з них:
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                Управління фінансами: відстеження витрат, доходів та бюджету.
                            </li>
                            <li>
                                Управління запасами: контроль запасів, планування закупівель і автоматизація складу.
                            </li>
                            <li>
                                Управління продажами: відстеження замовлень, управління клієнтами та прогнозування продажів.
                            </li>
                            <li>
                                Управління продажами: відстеження замовлень, управління клієнтами та прогнозування продажів.
                            </li>
                            <li>
                                Управління продажами: відстеження замовлень, управління клієнтами та прогнозування продажів.
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            І це тільки частина всього того, що вам може запропонувати Odoo. Одна з основних переваг системи - її модульність, що робить систему буквально універсальною. Під будь-яку нішу бізнесу можна підібрати необхідну конфігурацію модулів, а за необхідності й взагалі розробити новий, під конкретні потреби.
                        </p>

                        <p>
                            Вважати що Odoo це erp для малого бізнесу — буде хибною думкою, адже ця система підійде як малим, так і середнім підприємствам, завдяки своїй здатності масштабуватися разом з ростом бізнесу.
                        </p>

                        <p>
                            Саме тому, обираючи Odoo — ви позбавляєте себе необхідності змінювати систему, у разі збільшення потужностей вашої компанії. “Вирости із Odoo” — майже неможливо, вирости разом з Odoo — ще й як!
                        </p>

                        <h2>
                            Поєднання CRM і ERP для оптимального результату
                        </h2>

                        <p>
                            Козир у рукаві ERP Odoo, про який ми вам досі не розповіли — потужна вбудована CRM-система. В Odoo вона реалізована як і всі інші додатки — у вигляді модуля, який можна, за бажанням, не встановлювати, але це буде величезною помилкою.
                        </p>

                        <p>
                            Жоден бізнес наразі не обійдеться без якісної CRM-системи, адже це, в принципі, чи не найголовніша ланка, що забезпечує продажі й дохід.
                        </p>

                        <p>
                            Саме тому crm для малого бізнесу є вкрай важливою складовою, що повинна бути у списку “модулів першої потреби” на початку автоматизації.
                        </p>

                        <p>
                            Як і всі інші модулі - CRM в Odoo інтегрована з іншими додатками системи, що прибирає будь-які бар’єри у користуванні нею. До речі, рекомендуємо вам переглянути <a href="https://youtu.be/LysmyEqE_Us">це відео</a>, де ми наочно продемонстрували основні функціональні  можливості CRM в Odoo.
                        </p>

                        <p>
                            Ми впевнені, що Odoo — це саме те рішення, що допоможе вам вийти на якісно інший рівень ведення бізнесу, саме тому ми рекомендуємо почати автоматизацію зараз і вже незабаром ви відчуєте усі переваги використання ERP на практиці.
                        </p>

                        <p>
                            Наша команда вже понад 20 років займається оптимізацією бізнес-процесів, отже ми точно зможемо підібрати вам ефективну конфігурацію модулів й налаштувати їх саме під ваші потреби.
                        </p>

                        <p>
                            Замовляйте консультацію чи демо-презентацію системи, натиснувши одну з кнопок під цією статтею і вже невдовзі наш фахівець зв’яжеться з вами і продемонструє всі особливості роботи системи на практиці! 
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
