<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_8" model="blog.post">
            <field name="name">
                Odoo 17 
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_2"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-11-23'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_26/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Що нового в Odoo 17? 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Як то кажуть - Про нововведення 17 версії <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">Odoo</a> з перших вуст. Які зміни анонсували на <a href="/blog/novini-7/odoo-experience-2023-40">конференції Odoo Experience 2023</a> та які помічені в системі?
                        </p>

                        <h2>
                            Перелік основних покращень, які відбулися
                        </h2>
                        
                        <ul>
                            <li>
                                Перероблений інтерфейс користувача: Odoo 17 має оновлений інтерфейс користувача, який став більш сучасним, зручним і мінімалістичним. Новий користувацький інтерфейс також більш чутливий, тому він чудово працює на будь-якому пристрої.
                            </li>
                            <li>
                                Покращений пошук: функцію пошуку Odoo 17 було вдосконалено, щоб полегшити пошук потрібної інформації. Тепер ви можете шукати в кількох програмах і модулях одночасно, а також можете використовувати фільтри, щоб звузити результати. Користуйтесь “пошуком” щоб ефективніше керувати власним часом.
                            </li>
                            <li>
                                Нові функції для електронної комерції: Odoo 17 містить низку нових функцій для компаній електронної комерції, таких як можливість створювати пакети продуктів, пропонувати знижки та акції, ефективніше керувати запасами.
                            </li>
                            <li>
                                Покращені функції CRM: Odoo 17 також включає низку нових функцій для команд CRM, таких як можливість ефективніше відстежувати потенційних клієнтів, ефективніше керувати запитами підтримки клієнтів і створювати власні звіти.
                            </li>
                            <li>
                                Нові функції для виробництва: Odoo 17 також містить низку нових функцій для виробничих підприємств, таких як можливість ефективніше керувати виробничими замовленнями, точніше відстежувати запаси та створювати спеціальні звіти.
                            </li>
                            <li>
                                Спливаючі вікна, які можна перетягувати: тепер ви можете перетягувати вікна, що вспливають в Odoo 17, що полегшує налаштування робочого простору і робить його зручнішим.
                            </li>
                            <li>
                                Функція каталогу продажів: Odoo 17 містить нову функцію каталогу продажів, яка дозволяє створювати цифровий каталог ваших продуктів і керувати ним.
                            </li>
                            <li>
                                Кухонний екран для торгової точки: Odoo 17 містить нову функцію кухонного екрана для торгової точки, яка дозволяє відображати замовлення працівникам кухні в режимі реального часу.
                            </li>
                            <li>
                                Підніміть руку на нарадах: Odoo 17 містить нову функцію «Підняти руку», що дозволяє учасникам висловити своє бажання виступити або поставити запитання, "піднявши руку" на нараді.
                            </li>
                            <li>
                                Змінений режим пошуку: режим пошуку в Odoo 17 було змінено, щоб зробити його більш зручним і ефективним.
                            </li>
                        </ul>

                        <h2>
                            Odoo 17 також містить низку наступних виправлень
                        </h2>
                        
                        <ul>
                            <li>
                                Покращена продуктивність: Odoo 17 швидша і чуйніша, ніж попередні версії.
                            </li>
                            <li>
                                Покращена безпека: Odoo 17 містить низку нових функцій безпеки для захисту ваших даних.
                            </li>
                            <li>
                                Більше можливостей інтеграції: Odoo 17 інтегрується з ширшим набором програм сторонніх розробників, ніж попередні версії.
                            </li>
                        </ul>

                        <h2>
                            Інтеграції з популярними сервісами
                        </h2>

                        <p>
                            На конференції було представлено низку інтеграцій, які можуть здатися вам цікавими:
                        </p>
                        
                        <ul>
                            <li>
                                Конфігуратор сайту з ChatGPT - під час створення нового вебсайту на базі конструктора сайтів Odoo ви можете у два кліки генерувати відповідний текст для вашого бізнесу за допомогою ШІ.
                            </li>
                            <li>
                                Тепер за допомогою модулю Odoo WhatsApp компанія може підключати бізнес-акаунт WhatsApp (WABA) до бази даних Odoo, що дозволяє отримувати та відповідати на повідомлення WhatsApp безпосередньо з бази даних Odoo, створювати нові шаблони з динамічними заповнювачами/змінними, надсилати попередньо затверджені шаблони, які використовують динамічні змінні (такі як котирування з модулю “Продажі”, квитанції та інвойси з модулю “Точка продажу”, квитанції з модулю “Події”).
                            </li>
                        </ul>

                        <h3>
                            Підсумок
                        </h3>

                        <p>
                            Підсумовуючи вищесказане, Odoo 17 є суттєвим оновленням у порівнянні з попередніми версіями, вона пропонує низку нових функцій і вдосконалень, які можуть принести користь підприємствам будь-якого рівня. Звісно, що це далеко не всі нововведення, адже їх так багато, що нам довелося б витратити дуже багато паперу, щоб їх описати.
                        </p>

                        <p>
                            Тож, будемо екофрендлі й просто залишимо посилання на <a href="https://www.youtube.com/watch?v=qxb74CMR748">відеоматеріал</a> і <a href="https://www.odoo.com/uk_UA/odoo-17-release-notes">статтю</a> офіційних медіа Odoo, де вони детально і наочно продемонстрували всі нові функції системи.
                        </p>

                        <p>
                            Рекомендуємо і вам спробувати Odoo на практиці, адже тільки так ви зможете повністю відчути усі її переваги на собі, а наша команда професіоналів залюбки допоможе вам у цьому. Записатися на консультацію або поставити будь-яке питання ви можете, натиснувши кнопку знизу. Зробіть крок до автоматизації разом з ToDo.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
