<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_9" model="blog.post">
            <field name="name">
                Ukrainian ERP Forum 2023 
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_6"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-11-30'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_25/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Ukrainian ERP Forum з перших вуст – як це було? 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Минулої п’ятниці, 24 листопада відбулась подія у сфері Автоматизації бізнесу, обліку та фінансів в Україні - Ukrainian ERP Forum 2023. Учасниками форуму були очільники інновацій та digital-трансформації в кращих українських компаніях.
                        </p>

                        <p>
                            Серед тем, яким було приділено основну увагу на форумі можна виділити наступні : 
                        </p>
                        
                        <ul>
                            <li>
                                Вихід модулю бух. обліку для України
                            </li>
                            <li>
                                Побудова єдиної екосистеми автоматизації навколо бізнес-цілей компанії
                            </li>
                            <li>
                                Рішення для ведення регламентованого обліку з міжнародним фокусом
                            </li>
                            <li>
                                Кейси автоматизації та виходу на міжнародні ринки
                            </li>
                            <li>
                                Оптимізація наявних внутрішніх ресурсів – перенавчання фахівців та адаптація до нових інструментів
                            </li>
                            <li>
                                Критичні фактори успіху – customer support, розподіл витрат в часі, поступове фінансування змін
                            </li>
                            <li>
                                Регламентований облік та облік фінансів згідно з українським законодавством на міжнародній платформі Odoo
                            </li>
                            <li>
                                Можливості та виклики автоматизації та digital-трансформації компаній з використанням міжнародного програмного забезпечення
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Партнерами заходу виступили: SoftServe, Odoo, Biosphere corp., CFO Club Ukraine та багато інших не менш відомих компаній.
                        </p>

                        <p>
                            В ролі спікерів на заході виступали різноманітні спеціалісти зі світу бізнесу та IT: Олена Кузьмічова - Chief Executive Officer, Self-ERP, автор і викладач курсу "Кризовий менеджмент і прийняття рішень в умовах невизначеності", УКУ;
                        </p>

                        <p>
                            Михайло Колісник - Президент CFO Club Ukraine, Academic Director, KSE Graduate Business School, Керуючий партнер FINART Smart Solutions​; Дмитро Попінако - CEO, Innoware | Microsoft Dynamics 365 Professional; Сергій Мартиненко - Head of Product Team, Self-ERP​; Тетяна Чумак - Провідний бізнес-консультант, Soft-Terra;
                        </p>

                        <p>
                            Олег Щербатенко - CEO і засновник IT-Enterprise; Олеся Шевчук - Голова Odoo Community Association Ukraine (OCA Ukraine), Координатор Odoo.School​; Анна Семейко - радник проєкту «Цифрова трансформація МСП у країнах Східного партнерства», GIZ, і багато інших не менш цікавих інфлюєнсерів.
                        </p>

                        <p>
                            Також, серед запрошених експертів, був присутній наш Директор і Засновник - Олексій Бардаков, який ділився своїм досвідом впровадження ERP-систем в Україні. Він відмітив, що формат заходу був досить цікавим та особливу увагу приділив виходу модулю бух. обліку для України.
                        </p>

                        <p>
                            Про нього Олексій відгукується наступним чином: “Реліз цього модулю був дійсно необхідним, адже це робить Odoo ще більш привабливою для автоматизації, дозволить привернути увагу більшої кількості клієнтів. Тож так, це саме той пазл, якого конче не вистачало системі для більш масштабного розгортування на території нашої країни”.
                        </p>

                        <p>
                            Ми запитали нашого Керівника Відділу Продажів, який теж приймав участь у заході, що він для себе підкреслив за підсумками проведеного заходу, отримали наступну відповідь: “Мені сподобалось, що у форумі брали участь спікери, які мають пряме відношення до продукту, адже вони надавали дійсно корисну і цікаву інформацію.
                        </p>

                        <p>
                            Цей фактор зіграв далеко не останню роль у тому, що захід виглядав гармонійно і справді професійно. Стосовно презентації модулю бух. обліку для України - це дійсно саме те, чого конче не вистачало Odoo в Україні. Модуль практично повністю відповідає усім сучасним вимогам ринку в бух. обліку і це не може не радувати.
                        </p>

                        <p>
                            Даний реліз значно підніме інтерес підприємств до Odoo, адже це питання було чи не найголовнішим, і нарешті воно може вважатись вирішеним. Не можу не відмітити той момент, що було надано багато корисної статистики. Вимірювати щось в цифрах і графіках, особливо коли справа стосується бізнесу, певно, найкращий шлях.”
                        </p>

                        <p>
                            Підсумовуючи, можемо сказати що ми досить продуктивно та з користю провели час відвідавши дану конференцію. Той досвід, знання та інсайти, що ми перейняли у процесі заходу - неодмінно стануть нам при нагоді у подальшому розвитку нашого напряму. Також хочемо висловити вдячність організаторам івенту за запрошення. Ми цінуємо можливість бути частиною такого крутого ком’юніті!
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
