<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_17" model="blog.post">
            <field name="name">
                Odoo – сучасна ERP система
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_1"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-02-06'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_17/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Odoo – сучасна бельгійська ERP система в Україні 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Бізнес сьогодні вимагає ефективного і, що найголовніше, комплексного управління, тому все більше бізнесів впроваджують саме ERP-системи на своїх підприємствах.
                        </p>

                        <p>
                            Варто зізнатись, що функціоналу банальних CRM вже просто не вистачає для задоволення всіх потреб. <a href="/about-odoo">Odoo</a> - це сучасна бельгійська <a href="/">ERP-система</a>, яка забезпечує комплексний підхід до управління вашим бізнесом в Україні.
                        </p>

                        <p>
                            Якщо ви ніколи не чули про Odoo - радимо вам ознайомитись із <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">нашою статтею</a>, у якій ми детально описали що це таке і для чого вона потрібна.
                        </p>

                        <h2>
                            Чому Odoo обирають в Україні?
                        </h2>

                        <p>
                            Основна причина - все в одній системі. Odoo ERP об'єднує в собі CRM, програми для бухгалтерського обліку, сервіси IP-телефонії, месенджери і багато інших функцій, які в Odoo реалізовані шляхом модулів та інтеграцій.
                        </p>

                        <p>
                            Концентрація всього необхідного в одній системі - спрощує взаємодію між всіма підрозділами бізнесу і підвищує тим самим його ефективність. Одна система замість “зоопарку програм” дозволяє уникнути дублювання та втрати даних, а також оптимізує бізнес-процеси.
                        </p>

                        <h2>
                            ТОП-4 модулі Odoo, що необхідні всім
                        </h2>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                Модуль “Склад” дозволяє ефективно контролювати запаси, оптимізувати закупівлі та забезпечувати надійне управління постачанням.
                            </li>
                            <li>
                                Модуль “CRM” - забезпечить вас інструментами для збору та аналізу інформації про клієнтів, що дозволить значно пришвидшити та підвищити продажі.
                            </li>
                            <li>
                                Модуль “Планування” - надає повний огляд ресурсів компанії, дозволяючи ефективно планувати робочі процеси та забезпечувати оптимальне використання ресурсів.
                            </li>
                            <li>
                                Модуль “Бухгалтерія” дозволяє створювати звіти та аналізувати дані, що допомагає в прийнятті обґрунтованих рішень для подальшого розвитку бізнесу.
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Впровадивши щонайменше ці 4 модулі - ви вже побачите різницю у роботі вашого бізнесу, адже ви автоматизуєте купу рутинних операцій, витрачатимете менше часу на різноманітні розрахункові й адміністративні процеси і нарешті зможете вивільнити час для більш важливих речей (стратегічного планування, наприклад).
                        </p>

                        <h2>
                            Етапи впровадження Odoo
                        </h2>

                        <p>
                            Насправді, для комфортного і ефективного впровадження, зі збереженням ваших коштів і дотриманням термінів - слід визначити етапи впровадження системи на вашому підприємстві й чітко слідувати цьому маршруту.  Ми детально розповіли про послідовність етапів впровадження у <a href="/blog/erp-4/metodi-vprovadzhennia-erp-34">цьому матеріалі</a>, тому радимо ознайомитись із ним.
                        </p>

                        <p>
                            Зацікавили можливості ERP Odoo? Хочете дізнатись більше про окремі модулі чи побачити як система працює на практиці? Хутчіш замовляйте консультацію або демонстрацію системи, натиснувши одну з двох кнопок під статтею і наш фахівець проконсультує вас з будь-якого питання! Зробіть свій бізнес кращим вже сьогодні!
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
