<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_33" model="blog.post">
            <field name="name">
                Як продавати більше за допомогою CRM?
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_3"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-07-24'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_3'), ref('blog_tag_6')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_01/main_img.jpg')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Вебінар “Як продавати більше за допомогою CRM?”  
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Продажі — неодмінна частина кожного бізнесу і запорука його успіху. Як продавати більше за допомогою CRM? — дізнайтеся на безкоштовному вебінарі, який відбудеться в середу, 07 серпня 2024 року, з 15:00 до 16:00, за київським часом, на офіційному <a href="https://www.youtube.com/@todoltd">YouTube-каналі</a> ToDo в режимі онлайн-трансляції!
                        </p>
                        
                        <h2>
                            На вебінарі ми розглянемо:
                        </h2>

                        <ul>
                            <li>
                                CRM — це “зайва робота” чи інструмент для підвищення продажів? Дізнайтесь, як CRM-системи допомагають покращити ефективність відділу продажів
                            </li>
                            <li>
                                Що дає CRM маркетологу та керівнику відділу продажів?
                            </li>
                            <li>
                                Переваги впровадження CRM-системи на прикладі Odoo: ми розкажемо про функціонал CRM в Odoo, як вона може допомогти вашому бізнесу та як почати використовувати її вже сьогодні
                            </li>
                            <li>
                                Реальні кейси та практичні поради. Почуєте історії успіху та неуспіху з реального життя: як компанії змогли значно збільшити свої продажі за допомогою CRM і як програли, коли не змогли впровадити систему
                            </li>
                            <li>
                                Розбір “підводних каменів” впровадження CRM: ви почуєте про можливі труднощі та як їх уникнути під час впровадження CRM-системи
                            </li>
                        </ul>

                        <h2>
                            Спікер: Савельєва Леся
                        </h2>

                        <p>
                            Спікером виступить комерційний директор ТОВ “ТуДу” — Савельєва Леся. Вона має 7+ років практичного досвіду у сфері автоматизації продажів, впровадження CRM, телефонії та автоматизації бізнесу. Леся сама впроваджувала CRM, автоматизувала їх та конструювала наскрізну аналітику для своїх клієнтів, тому вона знає всі особливості CRM-систем та їх впровадження і готова поділитися своїм експертним досвідом та порадами з вами!
                        </p>

                        <h2>
                            Чому варто відвідати вебінар?
                        </h2>

                        <ul>
                            <li>
                                Ви почуєте думку експерта-практика абсолютно безкоштовно, від вас потрібен лише час та доступ до інтернету
                            </li>
                            <li>
                                Питання та відповіді: після завершення вебінару учасники матимуть змогу поставити питання спікеру в чаті та отримати експертні відповіді
                            </li>
                            <li>
                                Цікаві подарунки: зареєструвавшись заздалегідь ви матимете можливість отримати бонуси від спікера по завершенні вебінару
                            </li>
                        </ul>

                        <h2>
                            Реєстрація на вебінар
                        </h2>

                        <p>
                            Наголошуємо, вебінар буде безкоштовний і участь у ньому зможуть взяти всі бажаючі, проте все ж рекомендуємо попередньо зареєструватися, <a href="https://webinar.todo.ltd/event/iak-prodavati-bilshe-za-dopomogoiu-crm-5/register">заповнивши форму</a>.
                        </p>

                        <p>
                            По-перше — ви точно не забудете за вебінар, адже перед його початком вам на пошту надійде лист-нагадування про початок події. По-друге — це забезпечить вам доступ до подарунків, що надасть спікер наприкінці трансляції! Подарунки будуть доступні тільки зареєстрованим.
                        </p>

                        <h2>
                            Не пропустіть!
                        </h2>

                        <div class="action_btns">
                            <a href="https://webinar.todo.ltd/event/iak-prodavati-bilshe-za-dopomogoiu-crm-5/register" class="btn btn-primary">Реєстрація</a>
                            <a href="https://youtube.com/live/e2GtZ6peUxc?feature=share" class="btn btn-primary">Відкрити трансляцію</a>
                        </div>

                        <p>
                            Ми чекаємо всіх і кожного на вебінарі, адже буде дуже багато цікавої й корисної інформації! Приєднуйтесь, щоб дізнатися, як CRM-система може змінити ваш бізнес на краще!
                        </p>

                        <p>
                            До зустрічі на вебінарі!
                        </p>

                        <p>
                            З повагою, команда ToDo.
                        </p>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
