<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_32" model="blog.post">
            <field name="name">
                ERP для логістики
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_6"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-06-25'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_02/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Автоматизація для експедиторів та перевізників. Крок назустріч Європейському ПЗ  
                        </h1>
                        
                        <h2>
                            Вітаємо, IT-спільното!
                        </h2>

                        <p class="capitalize">
                            Раді повідомити, що ми візьмемо участь у всеукраїнському форумі експедиторів та перевізників, який пройде у Києві 28.06.2024 (п’ятниця), в готельному комплексі Ramada Encore, де хочемо розповісти про користь автоматизації для сучасного українського бізнесу.
                        </p>

                        <p>
                            На івенті буде розглядатися питання нових можливостей та випробувань, що очікують на логістику автоперевезень; ефективного налагодження співпраці між перевізником і експедитором; впливу автоматизації та інновацій на міжнародні перевезення та багато інших, не менш актуальних тем!
                        </p>

                        <p>
                            Мета цього заходу полягає у створенні майданчика для нетворкінгу, обміну знаннями, інструментами та технологіями між учасниками, а також пошук додаткових інструментів співпраці з операторами ринку, створення передумов добросовісної конкуренції.
                        </p>

                        <p>
                            У вас буде чудова нагода наживо познайомитись з нашою командою, яка наочно продемонструє вам усі переваги автоматизації на практиці! Ви зможете протестувати ERP Odoo прямо на нашому стенді і власноруч переконатись у користі цієї системи.
                        </p>

                        <p>
                            Ми, як спонсори заходу, будемо дуже раді вас бачити. Залюбки надамо відповіді на всі запитання та наочно продемонструємо усі можливості системи «тут і зараз».
                        </p>

                        <p>
                            Зареєструвати свою участь можна за <a href="https://kyivlogisticsschool.com/courses/vseukrainskij-forum-ekspeditoriv-ta-pereviznikiv/">цим посиланням</a>.
                        </p>

                        <p>
                            До зустрічі на всеукраїнському форумі експедиторів та перевізників!
                        </p>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
