<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_14" model="blog.post">
            <field name="name">
                ERP Odoo для виробництва
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_1"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-02-04'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_20/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Впровадження ERP Odoo на виробництві 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            <a href="/">ERP-системи</a> стають все більш важливим елементом ефективного управління виробничим підприємством і причина цьому досить проста - функціоналу простих CRM вже просто не вистачає для задоволення всіх наявних потреб.
                        </p>

                        <p>
                            Серед численних пропозицій на ринку особливо виділяється Odoo ERP - бельгійська інтегрована система, що забезпечує комплексний підхід до автоматизації бізнес-процесів, детальніше про яку ви можете дізнатись з <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">цього матеріалу</a>.
                        </p>

                        <p>
                            Розгляньмо переваги та особливості впровадження ERP Odoo на виробничих підприємствах, щоб остаточно зрозуміти, чому <a href="/about-odoo">Odoo</a> - це сучасне та ефективне рішення для оптимізації виробничих процесів?
                        </p>

                        <h2>
                            Які переваги Odoo ERP пропонує виробництву?
                        </h2>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                Ефективне управління ресурсами - Odoo ERP надає повний контроль над ресурсами виробництва. Завдяки інтеграції всіх підрозділів у єдину систему, ви зможете ефективно планувати, контролювати запаси і використовувати обладнання.
                            </li>
                            <li>
                                Збільшення продуктивності працівників - інтуїтивний інтерфейс Odoo спрощує робочий процес, забезпечуючи працівникам швидкий доступ до необхідної інформації. Це дозволяє підвищити продуктивність та зменшити час, необхідний для виконання завдань.
                            </li>
                            <li>
                                Зменшення витрат і оптимізація бізнес-процесів - ERP Odoo дозволяє автоматизувати багато повторюваних, монотонних операцій, що призводить до зменшення витрат часу та ресурсів. Це сприяє оптимізації бізнес-процесів і збільшенню прибутковості.
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Дізнатись детальніше про <a href="/modules">модулі</a> та <a href="/#integrations">інтеграційї</a>.
                        </p>

                        <h2>
                            Впровадження ERP Odoo на виробництві: крок за кроком
                        </h2>

                        <p>
                            Спершу, для успішного впровадження, потрібно провести аналіз потреб підприємства, визначити основні завдання, які система повинна вирішити, та специфічні потреби виробничого процесу.
                        </p>

                        <p>
                            Далі йде етап конфігурації та налаштування системи, під час якого ми переходимо до налаштування самої Odoo ERP. На цьому моменті наша головна мета полягає у тому, щоб забезпечити правильну інтеграцію з наявними системами та врахувати особливості виробничого циклу.
                        </p>

                        <p>
                            Кінцевим, але не менш важливим етапом у циклі впровадження ERP на виробництві є навчання персоналу. Слід забезпечити якісну підготовку працівників, переконатися що вони взмозі  використовувати нову систему. Правильний і глибинний підхід до навчання допоможе уникнути опору з боку працівників при переході на нову систему.
                        </p>

                        <p>
                            Детальніше про етапи впровадження ERP Odoo ви можете прочитати <a href="/blog/erp-4/metodi-vprovadzhennia-erp-34">тут</a>.
                        </p>

                        <h2>
                            Odoo - інструмент для оптимізації виробництва
                        </h2>

                        <p>
                            Як ви вже могли зрозуміти з цієї статті - ERP Odoo це не просто система, а цілий стратегічний інструмент для оптимізації виробництва.
                        </p>

                        <p>
                            Впровадження цієї ERP системи дозволить підприємству ефективніше управляти ресурсами, підвищити продуктивність та зменшити витрати. Не втрачайте часу, обирайте найкраще для вашого виробництва - обирайте ERP Odoo! Натискайте одну з кнопок під цією статтею і наш фахівець зв’яжеться з вами щоб продемонструвати усі переваги Odoo на практиці.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
