<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_22" model="blog.post">
            <field name="name">
                УАМ з Todo
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_6"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-05-01'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_6'), ref('blog_tag_7')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_12/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            ToDo – член асоціації УАМ 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Зовсім нещодавно наша компанія стала частиною УАМ (Української Асоціації Меблевиків). УАМ — це Всеукраїнське об’єднання підприємців та підприємств, що працюють на меблевому ринку, діяльність яких спрямована на розвиток членів Асоціації та меблевої галузі в цілому.
                        </p>

                        <p>
                            Спільнота була заснована 22 вересня 2001 року та наразі нараховує близько 331 учасника. Місією організації є створення кращого меблевого середовища в Україні, через об’єднання і зростання кожного учасника УАМ.
                        </p>

                        <h2>
                            Чому ми вирішили стати членами УАМ?
                        </h2>

                        <p>
                            Наша команда знаходиться в постійному розвитку й пошуку нових можливостей. Членство в УАМ — це чудова можливість для нас напряму взаємодіяти з меблевиками, з перших вуст дізнаватися про їх проблеми та болі й будувати комунікацію, що націлена на розв’язання цих питань.
                        </p>

                        <p>
                            Ми хочемо допомогти українському меблевому бізнесу зростати, підвищувати свою конкурентоспроможність не тільки на українському, а й на міжнародному рівні завдяки впровадженню сучасних рішень, таких як ERP. До відома, ми вже були членами спілки раніше, проте від імені нашого іншого бренду - iT.Artel.
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_12/img_1.jpg"/>

                        <h2>
                            Невеличкий Q&A від Олексія
                        </h2>

                        <p>
                            Ми поставили кілька питань нашому засновнику й директору — Олексію Бардакову, що можуть бути цікаві як спільноті УАМ, так і читачам, що далекі від меблярства, але слідкують за нашими новинами:
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_12/img_2.jpg"/>

                        <p>
                            - Чому загалом важливо бути частиною професійної асоціації?
                        </p>

                        <div class="quote_container">
                            <p>
                                “По-перше — це коло однодумців. У кожного з нас є коло спілкування, яке складається з множини людей з різними інтересами, але часто трапляється таке, що у цьому осередку немає тих людей, які займаються діяльністю подібною до твоєї.
                            </p>
                            <p>
                                Це призводить до того, що тобі просто ні з ким обговорити ті робочі питання, з якими ти зіштовхуєшся у процесі своєї професійної діяльності. Саме тому я вступив до асоціації, бо я впевнений, що зможу знайти собі гідних однодумців, серед членів УАМ.
                            </p>
                            <p>
                                Ще однією перевагою є те, що в тебе з'являється нагода подивитись чим живе бізнес-спільнота, до якої ти належиш. Також можна почути відповіді на запитання, що цікавлять, від спеціалістів у галузі, отримати корисні інсайти та багато іншої цікавої інформації. Одним словом — це велике ком'юніті, бути частиною якого вкрай корисно.”
                            </p>
                        </div>

                        <p>
                            - У чому переваги саме УАМ?
                        </p>

                        <div class="quote_container">
                            <p>
                                “Це загальноукраїнська спілка, яка об'єднує чимало вітчизняних виробників, що займаються спільною справою — роблять український меблевий бізнес кращим та популяризують його на західний ринок. 
                            </p>
                            <p>
                                Крім того — до спілки входять ще й представники компаній з інших галузей, таких як: маркетинг, просування, автоматизація і т.п., які якісно підсилюють меблевиробників пропонуючи їм свої послуги, тим самим допомагаючи бізнесу зростати.
                            </p>
                            <p>
                                Тут мова йде про взаємовигідне партнерство, де одна компанія надає свої послуги, а інша, отримуючи їх — стає краще. У підсумку всі залишаються у виграші і це дуже круто.”
                            </p>
                        </div>

                        <p>
                            - Які цінності ви вже отримали, ставши частиною асоціації?
                        </p>

                        <div class="quote_container">
                            <p>
                                “Завдяки членству в асоціації в нас з'явилася можливість презентувати наші послуги на авдиторію компаній-учасників УАМ. Це саме та цінність, яку я вже можу підкреслити на даному етапі членства.
                            </p>
                            <p>
                                Ми прагнемо вирішувати саме реальні, а не вигадані кейси та болі меблевиків, а найефективніший шлях — це дізнатись про ці проблеми напряму у них самих. Ми хочемо знати: з якими негараздами зіштовхуються виробники меблевої продукції зараз, адже таким чином ми зможемо з максимальною ефективністю застосувати наш досвід та експертизу й запропонувати саме точкове вирішення тих чи інших проблем.”
                            </p>
                        </div>

                        <p>
                            - Чому, здавалось би, ваша компанія не займається меблевим виробництвом, але вирішила стати частиною цієї спільноти?
                        </p>

                        <div class="quote_container">
                            <p>
                                “В нас є чітке бачення того, як допомогти українським виробникам меблевої продукції стати краще і посилити свої позиції на ринку в такі важкі та нестабільні часи. Ми хочемо допомогти вітчизняному бізнесу зростати — це і є метою нашого вступу до асоціації.”
                            </p>
                        </div>

                        <p>
                            - Чим саме ваша ІТ-компанія може бути корисна УАМ та її членам?
                        </p>

                        <div class="quote_container">
                            <p>
                                “Ми займаємось автоматизацією та оптимізацією бізнес-процесів, зокрема за допомогою бельгійської ERP-системи Odoo. Знаємося на тому, як перейти з підсанкційного софту, типу 1C, BAS — на новітнє ПЗ європейського зразка. Цей продукт ми впровадили багатьом нашим замовникам та продовжуємо впроваджувати у себе на підприємстві. Ми вбачаємо велике майбутнє цієї системи на теренах України, тож запрошуємо й вас доєднатися до кола тих, хто вже впровадив систему у своїй компанії!”
                            </p>
                        </div>

                        <h2>
                            Спеціальна пропозиція для членів УАМ
                        </h2>

                        <p>
                            Знижка -10% на передпроєктне обстеження*, яка діє до 31.05.2024 року за промокодом “TDP10”.
                        </p>

                        <img class="mx-auto mt40 mb40" src="/website_blog_todo/static/img/post_12/img_3.png"/>

                        <p>
                            *Це послуга збору та аналізу інформації про ваші бізнес-процеси (БП). Результат - звіт, що містить:
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                Огляд БП компанії, які планується автоматизувати.
                            </li>
                            <li>
                                Перелік функціональних відмінностей між типовим функціоналом обраної системи та описаними БП.
                            </li>
                            <li>
                                Перелік модифікацій системи та їх вартість для відповідності потребам вашої компанії.
                            </li>
                            <li>
                                Оцінку терміну та вартості проєкту.
                            </li>
                            <li>
                                Календарний план та графік проєкту.
                            </li>
                        </ul>

                        <p>
                            Передпроєктне обстеження допоможе зрозуміти: що на вас очікує під час проєкту і по завершенні впровадження?
                        </p>

                        <p>
                            Не гайте часу - замовляйте передпроєктне обстеження вже зараз і робіть свій перший крок на шляху до автоматизації з Odoo!
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
