<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_6" model="blog.post">
            <field name="name">
                Цикл PDCA (Цикл Демінга)
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_9"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2023-11-16'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_9')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_28/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Цикл PDCA (Цикл Демінга): чому його варто використовувати при побудові бізнес-процесів
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Сьогодні ми розглянемо одну з ключових практик у побудові бізнес-процесів. Іншими словами, ми поговоримо про Цикл Демінга (PDCA).
                        </p>

                        <h2>
                            Що таке Цикл PDCA?
                        </h2>

                        <p>
                            Цикл PDCA — це скорочення від слів "Plan-Do-Check-Act" (Планувати-Виконувати-Перевіряти-Діяти). Цей цикл вперше був використаний у Японії в 1950-х рокаї, але став загальновизнаним методом для досягнення вдосконалення бізнес-процесів у всьому світі. Його суть полягає в послідовному виконанні чотирьох етапів:
                        </p>

                        <ol>
                            <li>
                                Планування (Plan) - на цьому етапі визначаються мета і завдання процесу, а також розробляються плани і стратегія для їх досягнення. Основна ідея полягає в тому, щоб передбачити всі можливі сценарії, розробити оптимальний план дій і визначити необхідні ресурси.
                            </li>
                            <li>
                                Виконання (Do) - на другому етапі план втілюється в життя. На цьому кроці реалізуються всі заплановані дії і процеси. Важливо виконувати завдання точно та згідно до плану.
                            </li>
                            <li>
                                Перевірка (Check) - після завершення виконання важливо аналізувати результати. Порівнюючи їх зі стандартами, можна визначити, наскільки успішним було виконання. Якщо результати не відповідають вимогам, це вказує на необхідність змін у процесі.
                            </li>
                            <li>
                                Дія (Act) - на фінальному етапі вживаються заходи для виправлення помилок або недоліків, виявлених на етапі перевірки. Тут також вносяться покращення в процес з метою забезпечення росту ефективності та якості.
                            </li>
                        </ol>

                        <h2>
                            Чому варто використовувати Цикл PDCA при побудові бізнес-процесів?
                        </h2>

                        <ol>
                            <li>
                                Систематичне Покращення - цикл PDCA дозволяє бізнесу систематично вдосконалювати свої процеси. Він надає можливість не лише виправляти проблеми, а й виявляти їх перед тим, як вони стають критичними.
                            </li>
                            <li>
                                Зменшення Ризиків - вдосконалення процесів на етапі "Перевірка" дозволяє зменшити ризики та помилки в бізнесі.
                            </li>
                            <li>
                                Сприяє Інноваціям - цикл PDCA стимулює постійний розвиток та інновації в організації. Це важливо для того, щоб бути конкурентоспроможними та відповідати потребам сучасності.
                            </li>
                            <li>
                                Спільна Робота - цей інструмент сприяє спільній роботі та комунікації в організації. Всі стейкхолдери можуть брати участь у побудові та вдосконаленні процесів.
                            </li>
                            <li>
                                Рекомендації від Asana
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            PDCA - це не просто абстрактна методологія. Її ефективність підтверджена численними дослідженнями та практичним досвідом багатьох компаній. Одне з авторитетних джерел в IT-сфері - американський розробник ПЗ Asana. Вони <a href="https://asana.com/ru/resources/pdca-cycle">акцентують на важливості використання</a> циклу PDCA, задля забезпечення росту і конкурентних переваг вашого бізнесу.
                        </p>

                        <h2>
                            Як Odoo сприяє використанню циклу PDCA?
                        </h2>

                        <p>
                            <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">Odoo</a> - це потужна модульна <a href="/blog/erp-4/shcho-take-erp-sistemi-13">ERP-система</a>, яка створена для автоматизації бізнес-процесів та якісного управління проєктами. Вона допомагає реалізовувати і вдосконалювати процеси на кожному етапі циклу PDCA.
                        </p>

                        <p>
                            Модуль “Проєкти” в Odoo являє собою обширний інструмент керування проєктами. Ми також активно використовуємо його в нашій компанії для ведення проєктної діяльності. Цей модуль дозволяє відстежувати статуси виконання різноманітних задач, зокерма таких, що стосуються ваших проєктів; дозволяє формувати задачі для проєктної команди.
                        </p>

                        <p>
                            Також цей модуль дає змогу фіксувати витрати часу на виконання задач, контролювати дедлайни, періодичність виконання задач, створювати повторювані задачі в межах одного проєкту. Ми рекомендуємо до використання модуль “Проєкти” тим підприємствам, які займаються переважно проєктною діяльністю.
                        </p>

                        <p>
                            Хочете дізнатися більше або замовити консультацію? Залиште заявку, натиснувши кнопку знизу і наші фахівці залюбки допоможуть вам вирішити будь-яке питання.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
