<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_24" model="blog.post">
            <field name="name">
                Ефективність CRM та ERP для оптових продаж
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_8"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-05-10'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2'), ref('blog_tag_8')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_10/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            Ефективність CRM та ERP систем для оптових продаж: Вдосконалення процесів та збільшення прибутковості 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            ERP та CRM - дійсно, чи не найпопулярніші абревіатури у нинішньому бізнес-середовищі, однак чи дійсно вони такі круті та ефективні? Чи можна обійтись без них? Як вдосконалити свої процеси та збільшити прибуток за допомогою лиш однієї системи? На всі ці питання спробуємо дати відповідь сьогодні, тож, нумо розбиратись!
                        </p>

                        <h2>
                            Як ERP сприяє оптимізації внутрішніх процесів компанії
                        </h2>

                        <p>
                            ERP-системи ефективно допомагають автоматизувати й оптимізувати бізнес-процеси компанії завдяки виключенню з них людського чинника, що є чи не основною причиною багатьох втрат, помилок й інших негараздів в системі підприємства.
                        </p>

                        <p>
                            Прибрати людський чинник - означає по максимуму зменшити втручання співробітника в процес. Всі операційні та інші задачі, що можуть бути делегованими системі - передаються у її юрисдикцію і вже повірте що система, на відміну від людини, не забуде виконати задачу вчасно і зробить це з точністю до 10 знаків після коми. 
                        </p>

                        <p>
                            Сучасні технологічні рішення вже давно зарекомендували себе як гарний шлях до вирішення тих чи інших задач і саме тому далеко не найкращим рішенням буде ігнорування таких технологій як ERP, адже якщо ви не скористаєтесь цією нагодою зараз - існує велика ймовірність, що вже завтра ваші конкуренти використають цей шанс і будуть на кілька кроків попереду вас.
                        </p>

                        <p>
                            Виключення людського чинника з ланцюга бізнес-процесів далеко не єдине, з чим можуть допомогти вам сучасні ерп для продажу. Більшість з них також мають ще багацько іншого, корисного функціоналу, який забезпечить комплексне вирішення вашого клопоту. Але ж яка система буде оптимальною? Така, щоб покривала всі потреби й не за всі гроші світу? 
                        </p>

                        <p>
                            На нашу думку, такою системою є Odoo ERP. Це бельгійська система ERP-класу, що дуже гнучко підлаштовується під бізнес будь-якої ніші. 
                        </p>

                        <p>
                            До того ж - Odoo ERP містить в собі повноцінний CRM-модуль, що позбавляє вас необхідності мати окрему crm для оптових продажів і платити додаткові кошти за користування нею. В Odoo ще багато переваг, ознайомитись із якими ви можете з <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">нашої статті</a>.
                        </p>

                        <h2>
                            Інтеграція ERP Odoo в оптовий бізнес для покращення ланцюга постачання та управління складом
                        </h2>

                        <p>
                            Як ми вже казали - основна перевага Odoo в тому, що вона без перешкод інтегрується у підприємство будь-якої галузі. Це можливо завдяки її модульній структурі та відкритому програмному коду, що дозволяє додатково розробити майже будь-який функціонал чи інтеграцію, які не передбачені розробником.
                        </p>

                        <ul>
                            <li>
                                Аналіз потреб бізнесу: Визначаємо, які процеси потрібно оптимізувати й автоматизувати для ефективного управління ланцюгом постачання та складом.
                            </li>
                            <li>
                                Конфігурація модулів Odoo: Встановлюємо та налаштовуємо необхідну конфігурацію системи, з якою визначилися на попередньому етапі. Узагальнена конфігурація системи може містити: модуль “Склад”, “Закупівлі”, “Продажі”, “CRM”, “Точка продажу”, інтеграція з онлайн-банкінгами, такими як “Приват24” та “Моно”, інтеграція з “НоваПошта” та ін. За необхідності цей перелік можна доповнити або скоротити - все залежить від потреб замовника.
                            </li>
                            <li>
                                Налаштування автоматичних сповіщень: Є також можливість налаштувати автоматичні сповіщення в Odoo, щоб своєчасно дізнаватись про залишки запасів, замовлення та інші важливі події в системі. Це допоможе оперативно реагувати на зміни в ланцюгу постачання.
                            </li>
                            <li>
                                Ну і наостанок - слід провести навчання по роботі з системою для вашого персоналу, адже це забезпечить ефективне використання ERP та збільшить її ККД для вас.
                            </li>
                        </ul>

                        <h2>
                            Спільне використання CRM та ERP для продажу
                        </h2>

                        <p>
                            Переважна більшість підприємців все ще використовують окремі CRM та ERP-системи у своїй діяльності. Це тільки ускладнює роботу та потребує додаткових зусиль на синхронізацію цих систем. І без того заклопотані працівники - плутаються, дані втрачаються і потім це призводить до негативних наслідків.
                        </p>

                        <p>
                            Натомість ми пропонуємо вам розглянути для себе erp для продажу - Odoo, адже вона чудово поєднує в собі систему управління бізнес-процесами компанії і сучасну CRM-систему. Головна перевага такої конфігурації - зручність у використанні й легкість у взаємодії такої CRM з іншими модулями системи. 
                        </p>

                        <p>
                            Проте давайте ще уявимо таку ситуацію: вам до вподоби та crm для продажу, якою ви зараз користуєтесь і ви не хочете змінювати її на CRM від Odoo. Не питання! Адже Odoo підтримує можливість інтеграції будь-якої програми, що вам необхідна, у тому числі можливі інтеграції з різноманітними сторонніми CRM-системами.
                        </p>

                        <p>
                            Саме тому ви, за бажанням, зможете продовжити працювати у звичній для вас програмі. Який з варіантів ви б не обрали - це буде оптимальне та сучасне рішення, що якісно оптимізує вашу роботу!
                        </p>

                        <p>
                            Не гайте часу! Залишайте заявку на безкоштовну консультацію або демо-презентацію прямо зараз і наш фахівець невдовзі зв’яжеться з вами і наочно продемонструє всі переваги цієї системи на практиці! Приєднуйтесь до тих, хто вже обрав шлях успішного бізнесу з Odoo.
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
