<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo>
    <data>

        <!-- POSTS -->
        <record id="blog_post_15" model="blog.post">
            <field name="name">
                Автоматизація з ERP Odoo 
            </field>
            <!-- <field name="subtitle">An exciting mix of relaxation, culture, history, wildlife and hiking.</field> -->
            <field name="blog_id" ref="website_blog_todo.blog_blog_2"/>
            <field name="author_id" ref="base.partner_admin"/>
            <field name="is_published" eval="True"/>
            <field name="published_date" eval="'2024-02-04'"/>
            <field name="tag_ids" eval="[(6, 0, [ref('blog_tag_1'), ref('blog_tag_2')])]"/>
            <field name="cover_properties">
                {
                    "background-image": "url('/website_blog_todo/static/img/post_19/main_img.png')",
                    "resize_class": "o_half_screen_height",
                    "opacity": "0"
                }
            </field>
            <field name="content">
                <![CDATA[
                    <div class="mt72 mb40">

                        <h1>
                            ERP Odoo – система для автоматизація бізнес процесів 
                        </h1>

                        <p class="capitalize">
                            Сучасні ERP-системи відіграють важливу роль в процесі управління компанією. Відтак, обираючи ефективний інструмент для автоматизації бізнес-процесів, багато компаній звертають увагу на <a href="/about-odoo">Odoo</a>.
                        </p>

                        <p>
                            Це система класу ERP, яка була розроблена в Бельгії, але давно вийшла за її межі як цифровий продукт і наразі продовжує підкорювати європейські бізнеси своєю якістю і обширним функціоналом. Ця <a href="/">ERP</a> система стала невідійманою частиною сучасного підприємницького середовища, дозволяючи забезпечити високий рівень автоматизації бізнесу й оптимізації його процесів як наслідок. 
                        </p>

                        <p>
                            Більш детально про Odoo ERP ви можете прочитати у <a href="/blog/odoo-5/shcho-take-odoo-14">цьому матеріалі</a>.
                        </p>

                        <h2>
                            Роль ERP в сучасному бізнесі
                        </h2>

                        <p>
                            Надійна ERP (enterprise resource planning system) відіграє важливу роль у сучасних стратегіях автоматизації бізнесу. Однією з переваг використання ERP є оптимізація ваших бізнес-процесів, що призводить до підвищення прибутковості підприємства.
                        </p>

                        <p>
                            Сучасна ERP також повинна мати на борті потужну CRM-систему, адже за її допомогою можна адаптувати та персоналізувати підходи до кожного клієнта, що покращує взаємодію з ними та збільшує лояльність до вашої компанії.
                        </p>

                        <p>
                            Також, якісні CRM-системи здатні не тільки збирати, а й аналізувати дані про клієнтів, що робить стратегічне планування більш ефективним. Далі ми розглянемо: чому CRM в Odoo претендує на звання “якісної” та чим вона відрізняється від інших?
                        </p>

                        <h2>
                            Які процеси можна автоматизувати з CRM в Odoo?
                        </h2>

                        <p>
                            Насправді CRM в Odoo - багатофункціональна і описати тут всі її переваги просто не вийде. Тому, наведемо хоча б частку того, на що ви можете розраховувати, впровадивши CRM в Odoo на своєму підприємстві:
                        </p>
                        
                        <ol>
                            <li>
                                Збір та управління лідами
                            </li>
                            <li>
                                Збір та управління лідами
                            </li>
                            <li>
                                Продажі
                            </li>
                            <li>
                                Керування комунікаціями
                            </li>
                            <li>
                                Сервіс для підтримки клієнтів
                            </li>
                            <li>
                                Інтеграції з "НоваПошта", "Monobank", "WhatsApp" та іншими сервісами і модулями системи!
                            </li>
                        </ol>

                        <p>
                            Важливо також зазначити, що CRM в Odoo - це лише один з модулів Odoo ERP, яка містить в собі ще більше корисних функцій. Саме тому ми й радимо вам обрати Odoo для автоматизації ваших бізнес-процесів. Радимо ознайомитись з повним переліком <a href="/modules">модулів</a> та <a href="/#integrations">інтеграцій</a>, щоб зрозуміти справжні можливості системи.
                        </p>

                        <h2>
                            Гнучкість Odoo ERP
                        </h2>

                        <p>
                            Ця система є дуже гнучкою й адаптивною. Ви можете почати з впровадження одного тільки CRM модулю, а потім, за необхідності, додати й інші. Дуже зручно платити тільки за те, чим користуєшся, але завжди мати змогу безперешкодно масштабуватися.
                        </p>

                        <p>
                            Зацікавила система? Хочете дізнатися більше про Odoo і наочно подивитись на те, як вона працює? Хутчіш натискайте одну з кнопок під цією статтею і замовляйте безкоштовну консультацію або демонстрацію, під час якої наш фахівець залюбки відповість на всі ваші питання! Too easy - do simple with Odoo!
                        </p>

                        <div class="action_btns">
                            <button id="get-presentation-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Замовити консультацію
                            </button>
                            <button id="get-demo-btn" class="btn btn-primary" type="button">
                                Отримати демо
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </field>
        </record>

        <!-- <record id="blog_comment_1" model="mail.message">
            <field name="body">Beautiful! I plan to go there next holidays.</field>
            <field name="model">blog.post</field>
            <field name="res_id" ref="blog_post_1"/>
            <field name="message_type">comment</field>
            <field name="author_id" ref="base.partner_demo_portal"/>
            <field name="subtype_id" ref="mail.mt_comment"/>
        </record> -->

    </data>
</odoo>
